《香港傭兵》(48)

逢星期一至五，準時七點正有文出。

正皮負皮呢啲真係唔重要，大家肯睇就得喇。

下面係Facebook同紙言嘅Link，想睇返之前嘅章節都可以Click入去。

Facebook專頁

紙言

第一個Post 第1, 4, 6, 9, 13, 18, 20, 25, 28, 31, 36頁有文

第二個Post 第1, 3, 7, 10, 18, 22, 25, 28, 33頁有文

第三個Post 第2, 5, 8, 11, 15, 25, 30, 35, 37頁有文

第四個Post 第1, 7, 10, 13, 18, 22, 32, 35, 39頁有文

第五個Post 第3, 5, 15, 20, 25, 29, 34頁有文

第六個Post 第2, 9, 14, 17, 20, 28, 32, 34, 37頁有文

第七個Post 第1, 8, 11, 15, 19, 23, 32, 35, 37頁有文

第八個Post 第1, 2, 13, 16, 21, 26, 29, 33, 36, 38頁有文

第九個Post 第2, 6, 12, 14, 17, 20, 23, 31, 34, 39頁有文

第十個Post 第3, 8, 15, 18, 21, 24, 28, 35, 37頁有文

第十一個Post 第1, 4, 8, 17, 19, 22, 25, 30, 37頁有文

第十二個Post 第1, 4, 8, 12, 20, 23, 26, 28, 32頁有文

第十三個Post 第4, 8, 11, 13, 17, 22, 29, 31, 33, 36頁有文

第十四個Post 第2, 6, 8, 12, 14, 24, 29, 33, 36, 40頁有文

第十五個Post 第9, 13, 16, 20, 22, 28, 34, 37頁有文

第十六個Post 第2, 5, 10, 14, 18, 22, 25, 32, 36頁有文

第十七個Post 第1, 5, 7, 16, 22, 26, 31頁有文

第十八個Post 第1, 9, 12, 15, 18, 21, 31, 35, 37頁有文

第十九個Post 第1, 5, 8, 12, 14, 19, 22, 27, 30, 33, 36頁有文

第二十個Post 第1, 10, 15, 19, 25, 31, 36, 39頁有文

第二十一個Post 第4, 7, 12, 21, 24, 29, 32, 38頁有文

第二十二個Post 第8, 12, 15, 20, 23, 28, 31, 33, 34頁有文

第二十三個Post 第3, 7, 10, 13, 17, 19, 27, 31, 34, 39頁有文

第二十四個Post 第4, 12, 14, 16, 18, 20, 25, 29, 31, 34, 36頁有文

第二十五個Post 第6, 10, 12, 16, 19, 27, 29, 32, 34, 38頁有文

第二十六個Post 第3, 5, 7, 13, 16, 20, 22, 24, 27, 29, 32, 37頁有文

第二十七個Post 第1, 3, 6, 9, 11, 16, 19, 21, 26, 28, 32, 35, 37頁有文

第二十八個Post 第1, 5, 8, 13, 16, 20, 24, 30, 35頁有文

第二十九個Post 第1, 15, 30, 37頁有文

第三十個Post 第4, 8, 20, 27, 30, 36, 39頁有文

第三十一個Post 第4, 10, 12, 15, 20, 23, 26, 28, 31, 36, 38頁有文

第三十二個Post 第2, 5, 7, 9, 15, 17, 19, 21, 25, 26, 28, 29, 31, 37, 38頁有文

第三十三個Post 第2, 3, 5, 10, 13, 15, 17, 20, 25, 27, 30, 32, 35頁有文

第三十四個Post 第2, 3, 5, 7, 10, 14, 16, 17, 19, 22, 25, 27, 29, 32, 33, 38頁有文

第三十五個Post 第2, 4, 7, 9, 14, 16, 19, 21, 25, 28, 30, 32, 34, 36, 39頁有文

第三十六個Post 第1, 3, 4, 5, 8, 9, 11, 13, 17, 25, 28, 30, 32, 35頁有文

第三十七個Post 第1, 4, 5, 7, 9, 11, 13, 15, 17, 21, 27, 30, 32, 34, 36頁有文

第三十八個Post 第1, 4, 6, 8, 9, 19, 23, 27, 28, 30, 34, 37頁有文

第三十九個Post 第1, 4, 6, 10, 11, 13, 15, 16, 23, 24, 27, 29, 30, 33, 35, 39頁有文

第四十個Post 第2, 4, 9, 10, 12, 14, 16, 20, 23, 25, 27, 30, 33, 36, 38, 39頁有文

第四十一個Post 第4, 8, 11, 15, 21, 24, 34頁有文

第四十二個Post 第2, 5, 8, 13, 21, 23, 25, 29, 32, 37, 39頁有文

第四十三個Post 第2, 5, 9, 14, 16, 19, 29, 35頁有文

第四十四個Post 第5, 11, 14, 17, 19, 22, 23, 26, 28, 32, 36, 38頁有文

第四十五個Post 第2, 4, 7, 10, 12, 14, 16, 20, 25, 29, 32, 34, 36頁有文

第四十六個Post 第2, 4, 7, 11, 15, 18, 22, 25, 28, 30, 35, 37, 39頁有文

第四十七個Post 第3, 6, 9, 11, 13, 15, 18, 22, 24, 26, 29, 30, 35, 38頁有文

俾高才鳩搶咗吖

見到1000想留嗰陣已經話此討論已完

只差一點點

一係唔出手 一出手就到手

上回講到飛揚諗起小欖都有西貢獻命。
之但係唔知嗰邊有幾多人，又有啲遠...
萬一只得小貓三四隻就蝕喇...應該都冇乜行者會走過去...
而飛揚都決定咗向醫院進發。
飛揚同綽姿極速咁跑去醫院！
飛揚離遠已經見到醫院門口有西貢獻命嘅光頭佬！
果然...
飛揚以迅雷不及掩耳嘅神速跑過去！快刀斬亂麻咁將所有喺門口嘅西貢獻命光頭佬解決晒！
「咁多...就算只係收集紋身...都唔夠袋...」綽姿望望散喺地上嘅人體殘骸...再望望大型貨車旁邊...一個黑色大袋，「啱晒...用佢袋住方便啲...」
綽姿就拎起個黑色大袋...將裡面一包包藥丸倒晒落地...再將之前剝咗嘅人肉紋身放入去...
然後...綽姿就喺散喺地上嘅人體殘骸上...開始剝佢哋後頸左邊嘅紋身...
雖然綽姿好熟手...剝得好快...之但係...唔可以企喺度等...
獵物唔會乖乖企喺度等你去獵殺...更何況...唔止得飛揚佢哋兩個捕獵者...
喺呢個狩獵場裡面...仲有好多...好多饑餓嘅捕獵者...
『我入去先...』飛揚轉身向住玻璃門方向行...
「嗯...」綽姿就繼續剝...一刀一刀...好快手咁剝...
綽姿剝完皮...自然會跟住飛揚留低過嘅氣息...剝俾佢殺咗嘅獵物...
跟住嘅劇情發展又會係點呢？

準備出文

居合氣刃斷

玻璃門自動打開...我一步一步行入醫院...

行多兩步...就見到醫院裡面嘅西貢獻命光頭佬望住我...

喺佢哋手上...拎住長槍又好...拎住一箱箱...一盒盒嘅嘢又好...面上無一不露出驚恐嘅表情望實我...

「SPI...」

我就喺佢哋仲未嚟得切大嗌之時...以忍步極速接近...

快到好似只留下紅光殘影嘅我跑到去佢哋身邊...

“嗡！嗡嗡！嗡嗡嗡！”逐一將佢哋斬到四分五裂...

殺人...殺人...

“嗡嗡！嗡！”喺每個西貢獻命光頭佬身上斬兩刀...再橫斬一刀落面頰...

紅光刀影劃過每個人身上...面頰上...

殺人...分屍...盡量唔破壞紋身嘅完整...

呢種感覺...好爽...奪取他人生命...斬到好似散件咁...

“嗡嗡！嗡嗡嗡！嗡！”一瞬間...將空間之中...十二個西貢獻命光頭佬分屍...

“啪啪...咚...啪...咚咚...”人體殘骸、槍械同藥物都散到一地都係...

人...仲有邊度...有活人...

我感覺到...喺房裡面...

我一步一步...向住長長嘅走廊行入去...

突然...有兩個西貢獻命嘅光頭佬由轉角行出嚟...

我立即以忍步接近...

“嗡嗡！嗡！”立即將兩個西貢獻命同時分屍...

唔止佢哋兩個...仲有...仲有人...有人喺裡面...

我再一步一步...行入唔知咩室嘅大堂...

有六個持槍嘅西貢獻命光頭佬一見到我...立即用槍指住我大嗌：「SPIRIT呀！佢哋嚟咗喇！」

隨即...

“砰砰砰砰砰！”六個持槍嘅西貢獻命光頭佬同時向我開槍...

“嗡嗡！嗡嗡嗡！”我揮動手中嘅精神刀...紅光刀刃將飛埋嚟嘅子彈都擋住...

子彈接觸到紅光刀刃嘅一瞬間...立即化為輕煙...

我再擋多幾粒子彈...就踏前一步...向住最前嗰個西貢獻命光頭佬衝埋去...

“嗡嗡！嗡！”兩刀斬斷佢手中支長槍後...再一刀插入佢胸口...

「嗚...呀！」被我用紅光刀刃插住...喺正我面前嘅西貢獻命光頭佬發出慘叫...

其餘五個持槍嘅西貢獻命光頭佬先察覺到我已經移動到佢哋面前...立即再用槍瞄準我...開槍...

“砰砰砰砰砰！”十幾粒子彈再次向住我身處嘅位置飛嚟埋...

我立即用刀刃舉起西貢獻命光頭佬...借佢嘅身體擋子彈...

「呀！呀呀呀！！！呀...吖...」西貢獻命光頭佬只係中咗十幾粒子彈...全身上下震咗幾震...就失去知覺...

我繼續用刀刃舉住西貢獻命光頭佬屍體...擋住飛緊埋嚟嘅子彈...

“砰砰砰砰砰砰！”在場嗰五個開緊槍嘅西貢獻命光頭佬完全冇理會過仲被紅光刀刃舉起嘅屍體...繼續向住屍體遮掩住嘅我開槍...

一震一震...我感覺屍體被幾十粒子彈打入...震吓震吓...經由紅光刀刃傳到我手中...

而且仲有幾粒...穿過屍體...飛埋我身上...

由於有屍體卸力...子彈嘅威力已經減到好弱...只係輕輕撞到我身上嘅行者長袍...紅色粒子只係輕微閃亮一下...全完冇感...

我立即將屍體拋起...“嗡嗡！”再喺佢身上斬兩刀...隨即以迅雷不及掩耳嘅速度...將在場嗰五個開緊槍嘅西貢獻命光頭佬分屍...

紅光閃動後...“啪啪...啪啪啪...”人體殘骸散落一地...

我回頭望入匿喺櫃檯入面...驚到震晒嘅西貢獻命光頭佬...

我一步一步...行過去...向住匿喺櫃檯入面...全身震震嘅西貢獻命光頭佬行過去...

西貢獻命光頭佬一知我行緊埋去佢身邊...就立即拎起支槍指住我：「嗚呀！！！」

“砰砰砰！”子彈立即向住我飛埋嚟...

“嗡嗡嗡！嗡！”我近距離揮動紅光刀刃...擋住四五粒子彈後...再一刀橫斬落西貢獻命光頭佬嘅面頰...

「呀！呀...呀...」上半邊頭顱飛到上空中...

“啪...”屍體倒在地上...

“咚！”當上半邊頭顱跌落地上之前...我已經轉身...離開...

我行返出走廊...

繼續...繼續...

一步步行...喺走廊裡一步步行...

要繼續...殺人...殺晒...所有人...

要快啲...要再快啲...唔可以俾佢哋...有機會逃走...

跟住生命嘅氣息...行到另一個大堂...我已經見到有七八個西貢獻命光頭佬跑緊...好似係想...跑去出口...

我就趁住佢哋察覺到我...但仲未嚟得切反應望過嚟之前...以忍步接近...

紅光殘影一閃...

“嗡嗡！嗡嗡嗡嗡！嗡！”紅光刀影亂舞...瞬間將七個西貢獻命光頭佬分屍後...一個轉身...將剩餘一個對小腿斬斷...再立即從後一刀插入佢背脊...

「嗚...呀！！！」紅光刀刃由西貢獻命光頭佬背脊刺入...由胸口穿出...

被紅光刀刃刺穿嘅西貢獻命光頭佬失去一對小腿之下...被我舉起...

「呀！呀！！！嗚...嗚呀！！！」不斷發出慘叫...被紅光刀刃刺穿住咁舉起嘅西貢獻命光頭佬...全身不停郁動...雙手試圖捉住由胸口穿出嘅紅光刀刃...

之但係精神能量嘅強大...西貢獻命光頭佬對手掌一接觸到紅光刀刃...立即截斷...

「嗚...呀...呀！呀！！！」不斷慘叫...不斷想掙扎卻掙扎唔到嘅西貢獻命光頭佬...就只有慘叫咁被我折磨...

痛苦嘛？

被折磨痛苦嘛？

喺死亡邊緣被折磨...比死更痛苦嘛？

今晚出完

三句預告

[Day 23－殺戮特區] PART 13

「呀！呀！嗚...嗚呀...呀！呀！！！」不斷慘叫...不斷想掙扎...被我從後用紅光刀刃刺穿...舉起嘅西貢獻命光頭佬...就只有不斷放聲慘叫...

叫啦...大聲啲...大聲啲慘叫啦...

已經將[Day 23－殺戮特區] PART 12 Upload上Facebook同紙言

呢幾日總係悶悶不樂
求安慰

抱抱

6月對香港人嚟講係開始

但係個幾沉重嘅開始

好沉重
接二連三 日日都係
好難受

殺完未

邊有咁快吖 今日嘅title係咩呢
殺班走狗唔爽咩

爽
但係好似睇緊飛揚踩死啲螞蟻
（btw暴走揚）

未癲嘅時候就太弱雞
癲咗就勁得滯
你哋班友仔真係難服侍

日常篇呢

即時自己代入左斬光頭佬=斬xx，現實做唔到嘅睇故搭夠，如果真係有SPlRlT，多多都殺得起!!

Lm

早

快d打大佬

為左拎馬會果$200 coupon
是旦買兩場馬
竟然中左狗屎運

殺人日常

一個行者執行都殺得晒

J

妹妹仔早

金令早

高才鳩早

今日我最大

咁就用盡一生運氣

各位早晨
尋日打打吓文又諗咗成晚 想問問大家覺得最盡嘅底線應該去到邊好？
（下個故你哋知係咩題材㗎啦）

無血緣關係就得

gay都可以冇血緣㗎喎

寫寫吓先發現 個位都幾難拿捏
每個人都有唔同嘅癖好 底條
某個人嘅癖好可能係過咗另一個人嘅底條
咁樣會得罪唔少人

然後我又係唔係應該唔理咁多？自己想點寫就點寫？

Btw我都想睇吓大家對邊方面有性趣 或者對返方面接受唔到

我覺得你想點寫咪點寫
個故你架嘛
如果真係唔啱睇就會Skip架啦

我都覺得係
我寫嗰時都係咁諗 鍾意就會J 唔鍾意就留返下part先J

Btw我係怕遇到啲較激進

驚有人寄信比你定係？

放火燒我間屋吖

唉好頭痕吖
啲TG group都冇料到嘅
我係唔係要自己開個group等人嚟分享性趣事吖

收工等文

恭喜
我抖多陣都開始校對

有個group應該啱你

私家谷

你講嗰個group我應該入過
Post嘢食同貓相多㗎嘛
幾條友圍爐打飛機 一條女話唔開心 眾狗公立即狗衝出嚟狗咬狗骨

啲谷一係圍爐 一係中介

其實世界冇變到
只係變咗做新嘅地方

你啱
完全係Copy過去
冇新意 玩法一樣 悶到核爆

上回講到飛揚入去醫院，開始狩獵！
好快又遇到西貢獻命！
飛揚都好快手咁將佢哋分屍！
同時又留返啲慢慢虐殺...
唔知有冇人發現，飛揚變態咗好多喎！
對住班走狗...唔係應該要再變態啲咩？
除咗變態...仲好似好有技巧...背後總係好似有啲原因...
“嗡嗡！嗡嗡嗡嗡！嗡！”紅光刀影亂舞...瞬間將七個西貢獻命光頭佬分屍後...一個轉身...將剩餘一個對小腿斬斷...再立即從後一刀插入佢背脊...
「嗚...呀！！！」紅光刀刃由西貢獻命光頭佬背脊刺入...由胸口穿出...
被紅光刀刃刺穿嘅西貢獻命光頭佬失去一對小腿之下...被飛揚舉起...
「呀！呀！！！嗚...嗚呀！！！」不斷發出慘叫...被紅光刀刃刺穿住咁舉起嘅西貢獻命光頭佬...全身不停郁動...雙手試圖捉住由胸口穿出嘅紅光刀刃...
之但係精神能量嘅強大...西貢獻命光頭佬對手掌一接觸到紅光刀刃...立即截斷...
「嗚...呀...呀！呀！！！」不斷慘叫...不斷想掙扎卻掙扎唔到嘅西貢獻命光頭佬...就只有慘叫咁被飛揚折磨...
痛苦嘛？
被折磨痛苦嘛？
喺死亡邊緣被折磨...比死更痛苦嘛？
跟住嘅劇情發展又會係點呢？

準備出文

[Day 23－殺戮特區] PART 13

「呀！呀！嗚...嗚呀...呀！呀！！！」不斷慘叫...不斷想掙扎...被我從後用紅光刀刃刺穿...舉起嘅西貢獻命光頭佬...就只有不斷放聲慘叫...

叫啦...大聲啲...大聲啲慘叫啦...

只要你大聲咁慘叫...俾你哋同伴聽到...知道...就唔會走過嚟呢邊...

「呀！呀！嗚！嗚...嗚...嗄...嗚...」嗌到聲嘶力竭...差唔多氣絕嘅西貢獻命光頭佬...

喺佢仲未氣絕身亡之前...我用紅光刀刃拋一拋起佢...

「嗚呀！」當成個西貢獻命光頭佬拋喺空中之時...

“嗡嗡！嗡嗡嗡！”我向住有如停留喺空中嘅西貢獻命光頭佬快斬幾刀...

紅光刀影劃過西貢獻命光頭佬嘅身體...隨即四分五裂...

“啪啪...啪啪啪啪...”人體殘骸就散到一地都係...

我感一下四周...生命...生命跡象...生命嘅氣息...唔係呢邊...都唔係向住呢邊...

唔少生命嘅氣息...都朝向反方向...四散...

啱喇...就係咁...佢哋已經唔敢過呢嚟邊...

雖然話醫院四通八達...有唔少出口...但至少...呢邊嘅出口...佢哋唔敢...唔敢由呢邊嘅出口逃走...

而我...要繼續...繼續獵殺西貢獻命...

我立即以忍步向住最近...唔少生命氣息聚集嘅方向跑過去...

穿過大堂...跑入走廊踩住牆身側身跑...

越嚟越近...越嚟越近...生命嘅氣息...

當我一轉彎...就已經見到有幾個西貢獻命光頭佬喺我面前...

五個...六個...九個...十三個...有十三個西貢獻命嘅光頭佬喺我視線範圍...

再後啲...仲有唔少...仲有好幾個...十幾個生命嘅氣息...

我就首先向視線範圍內呢十三個西貢獻命郁手...

“嗡嗡！嗡嗡嗡！嗡！”喺呢十三個西貢獻命都未嚟得切反應...就已經被紅光刀影劃過身體...分屍...

喺人體殘骸仲未散落地上之前...我繼續跑前...跑入轉角...將三個西貢獻命光頭佬對小腿斬斷...

「嘩！嗚呀！！！」

三個被斬斷小腿嘅西貢獻命都趴喺地上...

我手持住紅光刀刃...企正喺嗰三個趴喺地嘅西貢獻命身邊...其餘十個立即停低...帶住驚恐嘅神色...碌大對眼...腳都震埋咁：「SP...SPIRIT...SPIRIT呀！！！」

正當呢十個西貢獻命想轉身逃跑之時...我立即追上...

“嗡！嗡嗡！嗡嗡嗡！”向住最近我嗰五個西貢獻命嘅背後斬...砍...斬砍斬砍...

“啪啪...啪啪啪...”人體殘骸散到一地都係...

「救命呀！係SPIRIT呀！救命呀！」其餘五個西貢獻命光頭佬就頭也不回...拔足狂奔...

我轉身望住仲趴喺地上嗰三個斷咗對小腿嘅西貢獻命光頭佬...

「呀！救...救命呀！放...放過我呀！」

三個都一邊望住我...一邊後向爬...好努力咁爬...想盡最大努力逃離死亡...

我就行到嚟最近嗰個西貢獻命光頭佬身邊...

“嗡！”一刀就斬斷佢隻手...

「嗚呀！求求...你...求求你放...」我冇等佢講完...

“嗡！”再一刀斬斷埋佢另一隻手...

「嗚呀！！！」斷晒雙手雙腳嘅西貢獻命光頭佬就喺地上扭吓扭吓...大聲慘叫...

其餘兩個被斬斷小腿嘅西貢獻命光頭佬見到佢嘅慘況...都一邊努力向後爬...一邊大聲嗌：「唔好！唔好呀！救命呀！救命呀！！！」

我一步一步...行近...

嗌啦...再嗌得大聲啲啦...大大聲咁將你哋嘅恐懼嗌出嚟...傳遍整間醫院啦...

「唔好呀！唔好呀！唔好殺我呀！呀！救命...救命呀！呀！」

“嗡嗡！”我揮兩刀...紅光刀影就劃過佢哋兩個隻左手...

「嗚呀！呀！救命...救命呀！」

兩個西貢獻命光頭佬淨係得返隻右手...爬...努力但爬得唔遠咁向後爬...

「救命...求求...求求你...放過...放過...」其中一個嗌到冇聲冇氣咁...

我就用紅光刀刃指住佢...胸口...

“嗡！”一刀插入佢胸口...

「嗚呀！！！呀！呀...」被一刀刺入胸口嘅西貢獻命光頭佬面容相當痛苦...

另外兩個仲趴喺地上扭吓扭吓嘅西貢獻命光頭佬望住我把紅光刀刃...插住喺仲有生命嘅人體之中...

「救...救命呀！！！救命呀！！！」再嗌得大聲啲...驚恐啲...

差唔多喇...應該都差唔多喇...生命嘅跡象...氣息...都唔再向住呢邊...

我就抽返把紅光刀刃...向住個仲有一隻右手嘅西貢獻命光頭佬身上...揮幾刀...

“嗡嗡！嗡嗡嗡！”紅光刀影劃過身體...隨即分屍...

然後...我就回頭望住最早被斬斷四肢嘅西貢獻命光頭佬...轉身行過去佢面前...

「唔好...唔好...求吓你...求吓你放過...放過我...」被斬斷四肢嘅西貢獻命光頭佬望住地上嘅人體殘骸...雙眼流出淚水...

我行到去佢面前...用紅光刀刃指住佢個頭...

「唔好...唔好殺我...求吓你...唔好殺...」我冇等到佢再講落去...

“嗡！”一刀插入西貢獻命光頭佬個頭顱...

望住紅光刀刃...直插入額頭天庭...望住仲睜開雙眼...死唔眼閉...仲有淚水流出...

差唔多...差唔多要繼續...狩獵...

今晚出完

三句預告

向住生命跡象嘅方向行...

我感覺到...有唔少生命...正向緊三...四個方向...

已經唔敢...過嚟呢邊...

係有人搵食啫

有班人搵食
有幾個當正自己係女皇
仲有一大班花生友 潛水員
個生態就係一班狗公圍住幾個女皇不停轉
女皇久唔久發啲福利撚狗
班狗一有機會就狗衝 狗咬狗骨
又會有狗公約女
釣狗公嘅一收J圖就爆出嚟俾班花生友食花生
啲吹水谷個個都係咁
SP谷就全部中介 靠妓女為生
究竟有冇啲係例外

其實只係小圈子 不過搬咗去另一個地方啫

係一個又一個小圈子
唔理咁多 了解生態就可以繼續打文

各位早晨
星期五 要繼續努力打文

啱啱睇到PS5嘅外型
靚係幾靚 但係白色會唔會好易黃呢？
我都係比較鍾意黑色多啲

咁樣諗你會易d選擇
二奶係幾索 但係大波會唔會好易墜呢？
我都係比較鐘意大婆多啲

等住收工等文

咩比喻嚟㗎
雖然話唔會一出即買 之但係佢今次主打白色 怕出咗一段時間都仲係白色為主
另外應該買數位版嗰部 希望會平啲 唔平啲都希望SSD會多容量啲

三點都未夠喎

工作效率高囉

定係冇嘢做

你啱，因為我工作效率高，好快做晒，所以無嘢做

冗<—呢個字點讀

中文黎

擁

象形字

叮噹叮噹 正確

沈

沉船

呢幾日都係由100%電嘅iPad 打文打到得返20%電
我真係好勤力囉

舊電虧咋下話

事實係殘酷
部iPad用咗好多年喇 好驚舊電打柴吖

同主人一樣，虧

我都仲有部iPad air 2, 仲行得走得

入u嗰時買咗部iPad
到而家都係冇點用過

用得多先會虧

我嗰部又就係iPad air 2囉
應該係我太勤力 啲電先用得咁快

咁你用咩多先

通常係電話冇電先會用iPad

電話咁細

iPad太大

收工等收

用嚟做咩先

冗

掛心口

仲有人會掛心口㗎咩

文

最後校對中

上回講到飛揚一個追住喺醫院裡面嘅西貢獻命嚟殺！
而綽姿就繼續剝人皮紋身。
飛揚追住生命氣息嘅向方又殺又放又斬斷手手腳腳...
等到逃走嘅逃去另一個方向...斷手斷腳嘅又嗌到冇聲冇氣...就解決佢哋！
飛揚一路上都係以呢種手法殺人！因為要迫西貢獻命去同一邊...
呢種就係...飛揚嘅狩獵嘅手法...
差唔多喇...應該都差唔多喇...生命嘅跡象...氣息...都唔再向住呢邊...
飛揚就抽返把紅光刀刃...向住個仲有一隻右手嘅西貢獻命光頭佬身上...揮幾刀...
“嗡嗡！嗡嗡嗡！”紅光刀影劃過身體...隨即分屍...
然後...飛揚就回頭望住最早被斬斷四肢嘅西貢獻命光頭佬...轉身行過去佢面前...
「唔好...唔好...求吓你...求吓你放過...放過我...」被斬斷四肢嘅西貢獻命光頭佬望住地上嘅人體殘骸...雙眼流出淚水...
飛揚行到去佢面前...用紅光刀刃指住佢個頭...
「唔好...唔好殺我...求吓你...唔好殺...」飛揚冇等到佢再講落去...
“嗡！”一刀插入西貢獻命光頭佬個頭顱...
望住紅光刀刃...直插入額頭天庭...望住仲睜開雙眼...死唔眼閉...仲有淚水流出...
差唔多...差唔多要繼續...狩獵...
跟住嘅劇情發展又會係點呢？

準備出文

向住生命跡象嘅方向行...

我感覺到...有唔少生命...正向緊三...四個方向...

已經唔敢...過嚟呢邊...

頭先兩次...慘叫聲...仲有放部份人逃走...已經足夠...足夠俾佢哋傳遞訊息...

俾其他仲喺醫院嘅西貢獻命成員知道...呢兩邊都唔安全...

佢哋唔知道...我哋有幾多人...唔知道...淨係得我同綽姿兩個人...淨係得我殺人...

之但係我嘅移動速度之快...佢哋會誤以為有好多...好多人...包圍佢哋...

冇錯...我就係俾佢哋有呢個錯覺...有好多...好多人...包圍緊佢哋...

引唔到獵物過嚟...就要趕獵物去同一個地方...

我以忍步極速向住大量生命氣息聚集嘅方向跑過去...

一見到西貢獻命光頭佬就即斬...殺...斬...殺...

“嗡！嗡嗡嗡！嗡嗡！”紅光刀影閃過不停...

然後...幾個手持長槍嘅西貢獻命光頭佬驚覺我喺身後...立即轉身...帶住驚恐嘅神色向我開槍...

斷

“砰砰！砰！砰！砰！砰！”十幾粒子彈隨即向住我嘅方向飛埋嚟...

我一邊揮動手中嘅紅光刀刃...一邊極速接近...

“嗡嗡嗡！嗡嗡！嗡！”一邊以紅光刀刃擋住子彈...一邊跑到去西貢獻命光頭佬面前...喺佢身上斬兩刀...

斬完一個...再斬另外一個...

“嗡嗡！砰！嗡嗡嗡！砰砰！嗡！”槍聲之中夾雜住揮動精神刀嘅聲響...

當然唔少得...

「嗚...呀！呀！嗚呀！」慘叫聲...

再斷

一瞬之間...十幾個被我分屍...人體殘骸都散滿地上...

「呀！呀！唔好殺我...呀！」兩個被我斬斷手腳嘅西貢獻命光頭佬就趴喺地上求饒...

「救命呀！救命呀！係SPIRIT呀！快啲走呀！」仲有幾個邊擰轉頭望住我...邊拔足狂奔...

啱喇...繼續啦...繼續逃跑...繼續求饒...繼續迎接死亡帶嚟嘅恐懼...

「唔好...唔好殺我...求求你...我仲...」我冇等到斷晒四肢...趴喺地上嘅西貢獻命光頭佬繼續求饒落去...

“嗡！”我一嘢插把紅光刀刃落佢背脊...

斷斷斷

「我...呃...吖...」西貢獻命光頭佬就死唔眼閉咁...斷氣...

仲有一個亦都係斷晒四肢...趴喺地上嘅西貢獻命光頭佬見住佢同伴嘅慘痛遭遇...雙眼流晒眼淚...喊晒口咁大嗌：「唔好呀！求吓你！放過我...放過我...我唔想死...我唔想死呀！」

我一步一步...行近佢身邊...

「唔好...唔好呀...我真係唔想死...求吓你...求吓你呀！唔好...唔好！唔好呀！！！」

“嗡！”紅光刀刃直插入佢頭上...

差唔多...又要繼續...狩獵...

完未

我再以忍步極速向住大量生命氣息聚集嘅方向跑過去...

好大堆...一大堆向住同一個方向...

越嚟越集中...集中向住同一邊...

除咗生命氣息...我仲感覺到綽姿嘅氣息...正正喺我之前殺過人嘅路線上行...停留...

綽姿都好快手...好快手咁剝皮...收集人肉紋身...

我要...再殺得快啲...再殺多啲...

唔可以俾機會佢哋走甩...一個都唔可以走甩...

差唔多啦

“嗡！嗡嗡嗡！”我將十幾個分屍...

「嗚呀！唔好...唔好殺我...」

斬斷兩三個手腳...留喺度大聲求饒...

「走呀！快走呀！SPIRIT嚟到喇！！！」

又故意放走幾個...

等到差唔多...差唔多又係時候...

「唔好殺我...唔好！放過我！放過...」

“嗡！嗡！”就向住趴喺地上求饒嘅西貢獻命光頭佬...一刀插落佢哋個頭...

我再次以忍步極速向住大量生命氣息聚集嘅方向跑過去...

越嚟越集中...集中向住同一個方向...

除咗集中之外...亦都越嚟越少人...

喺地面...仲喺地面嘅生命氣息...唔算多...

除咗話已經俾我殺咗唔少...仲有嘅係...上面嗰啲...

留喺樓上嗰啲...好似敢落嚟...

我感應得唔係太高...但就感應到...五六層樓之中...有唔少生命氣息...停留...

就係咁喇...我就係想咁喇...

引唔到獵物過嚟...就要趕獵物去同一個地方...

真正想趕去嘅地方...就係要佢哋留喺...上面...

“嗡！嗡嗡嗡！嗡嗡！”我再將幾個西貢獻命光頭佬分屍...

「唔好殺我...我唔想死呀！」

再斬斷兩三個嘅手手腳腳...

“砰砰！嗡嗡！嗡！砰砰砰！嗡嗡！嗡！”再同幾個交戰...

「走呀！快啲走呀！殺到嚟喇！」

又放走幾個....

「唔好...唔好唔好...唔好殺我...求吓你...放過我...唔好！放過我！放...」

“嗡！嗡！嗡！”一刀...一刀...一刀...插入斷晒四肢...滿面淚痕...趴喺地上求饒嘅西貢獻命光頭佬個頭顱上...

仲有少部份...淨返一少部份喺地面...

我又再以忍步極速追上喺地面上...最後一少部份生命氣息...

“嗡！嗡嗡！嗡嗡嗡！”追住喺佢哋背脊嚟斬...砍...分屍...

“砰砰！嗡！砰！嗡！嗡！砰砰砰！嗡嗡嗡！”

殺...一路殺...殺晒佢哋...將所有西貢獻命...殺晒...殺晒呢班...罪有應得嘅惡人...

「唔好...唔好...」殺淨最後一個...手上支長槍...冇晒子彈嘅西貢獻命光頭佬...

我手持紅光刀刃...一步一步...行近...

「唔好...唔好殺我呀...」西貢命光頭佬掉低手上支長槍...舉起雙手...擰擰頭...向後退...

我繼續行近...一步一步行近...

「唔好...求吓你...放過我啦！」西貢命光頭佬擰擰頭...向後退...向後退多一步...

我就喺佢想喺背後拔出手槍之前...

“嗡嗡！嗡！”兩刀斬斷西貢命光頭佬雙臂...再一刀插入佢胸口...紅光刀刃由背脊穿出...

我將佢舉起...舉到雙腳離地...

「嗚！呀...嗚呀！！！」失去雙臂嘅西貢獻命光頭佬就好似成條蛆蟲咁...扭嚟扭去...

生命...生命係何等...脆弱...

今晚出完

三句預告

[Day 23－殺戮特區] PART 14

「呀！呀！好痛...好痛呀！呀...嗚呀！」失去雙臂嘅西貢獻命光頭佬被我手上嘅紅光刀刃插住...舉起...想掙扎...但掙扎唔到...

越係掙扎...就越係痛苦...

已經將[Day 23－殺戮特區] PART 13 Upload上Facebook同紙言

好耐冇見

一嚟就連環斷

邊有咁快

一路校對 一路發現唔少錯字要改變 所以慢咗

部iPad得返6%電 要用返電話頂住先

呢2日啲文都係啊啊啊
拍av? 屌你老母呃文架

嬲了

痛就要嗌
有畫都要有聲㗎嘛

呢2日啲文其實真係一尻樣咁濟

點撚樣呀

醫院咁大 要趕佢哋去同一個位置 得飛揚一個係要花啲時間㗎啦
代入 唔好執著喺字數上
要少字 出大綱得啦

ok

但大綱冇校對過㗎喎

醫院已經荒廢左?

唔敢

照推測係俾西貢獻命搶奪資源

謝校對

殺班走狗唔好咩

大逃殺吖

太多啦

人多 地大 得飛揚一個狩獵 要用手法 描述心態 動作

次次見到呢D畫面，除在緊握拳頭外咩都做唔到，當法不為法，理不為理，當年日軍暴行有廣島原子彈制裁，今日，我地真係要等天人打救??

樓主估計仲有幾多個po先完故

只可以靠自己

我諗大約六七個Post內
進入尾聲㗎喇

各位早晨
無人嘅

咁快

早

金令早
差唔多喇 應該十個Post之內完
以而家推post嘅速度 六七個post都好耐

午

妹妹仔午

之後係咩故?

用藤條同棒棒糖教小朋友

之後係甜甜地嘅XX故

小妹妹

早 落大雨

妹妹仔早
我呢邊仲未有雨落

各位早晨
點解外國啲交友app可以搵到啲正正經經仲要又靚又斯文嘅女仔
香港嗰啲就…$/

午
喺現實識人好過啦

好耐冇見
儲咗好多日文但劇情冇咩點郁過

跟本啲人用嘅本質都唔同

金令午
人哋嗰啲係識朋友嘅渠道
香港就變咗叫雞渠道

影影
而家係虐殺 能力同心態改變

香港乜嘢到最後都只會演變成性服務

this is hong kong

一啲大城市都唔係咁 人哋都好多元化
香港真係好奇怪

＄/…呢個都好真

想識嘢正正常常嘅女仔做friend都好難

單吊早

各位早晨
又到咗星期一

上回講到飛揚繼續用自己嘅手法去狩獵。
點解飛揚會識呢啲嘢？
一直都係戇鳩鳩嘅飛揚...幾時變得咁醒？
仲唔止喺手法上...心態上都改變咗唔少...
殺人唔手軟...就算係哀求...都只會視為螻蟻咁踩！
差唔多...所有喺地面嘅生命都聚向同一個方向...
差唔多...喺地面嘅差唔多殺晒...仲差少少...
「唔好...唔好...」殺淨最後一個...手上支長槍...冇晒子彈嘅西貢獻命光頭佬...
飛揚手持紅光刀刃...一步一步...行近...
「唔好...唔好殺我呀...」西貢命光頭佬掉低手上支長槍...舉起雙手...擰擰頭...向後退...
飛揚繼續行近...一步一步行近...
「唔好...求吓你...放過我啦！」西貢命光頭佬擰擰頭...向後退...向後退多一步...
飛揚就喺佢想喺背後拔出手槍之前...
“嗡嗡！嗡！”兩刀斬斷西貢命光頭佬雙臂...再一刀插入佢胸口...紅光刀刃由背脊穿出...
飛揚將佢舉起...舉到雙腳離地...
「嗚！呀...嗚呀！！！」失去雙臂嘅西貢獻命光頭佬就好似成條蛆蟲咁...扭嚟扭去...
生命...生命係何等...脆弱...
跟住嘅劇情發展又會係點呢？

準備出文

[Day 23－殺戮特區] PART 14

「呀！呀！好痛...好痛呀！呀...嗚呀！」失去雙臂嘅西貢獻命光頭佬被我手上嘅紅光刀刃插住...舉起...想掙扎...但掙扎唔到...

越係掙扎...就越係痛苦...

生命...

喺失去法治嘅世界當中...仲有啲乜嘢...可以保障你嘅生命...

冇...乜都冇...

保障生命嘅法治已經消失...生命都應該隨之而消失...

呢個世界冇神...就只有...自己...

要保護自己...要生存落去...就要有更強大嘅力量...

比任何人...都要強大...

物競天擇...適者生存...廢話...但事實...

當中並唔涉及宗教...理念...主義...思想...

單純只為...生存...

聚集...集結...凝聚力量都唔適合...

因為...世人都係信唔過...到最後必有異心...

所以...只要力量夠強大...大於一切...一切...就可以繼續生存...活下去...

「好...痛...呀！好痛呀！我...唔想...死呀！」望住失去雙臂嘅西貢獻命光頭佬痛苦嘅面容...掙扎...掙扎...只係好似反射動作咁掙扎...

生命...快將消失...

我就趁住佢仲有一點點生命...仲未完全消失之前...

“嗡！”揮刀拋起成條蛆蟲咁嘅西貢獻命光頭佬...

“嗡！嗡嗡！”向住停留喺空嘅佢揮起刀...

紅光刀影劃過成條蛆蟲咁嘅西貢獻命光頭佬身體...隨即分成幾舊碎件...散落地上...

親手...瞬間將生命消失...呢種感覺...真係好爽...

生命...生命嘅氣息...喺地面...已經失消晒...

只係...只係淨返綽姿嘅氣息...沿住我殺戮過嘅路...收集...戰利品...

全部...生命嘅氣息...都留喺上面...頭頂之上...

呢種感覺...好熟悉...獵物都係...頭頂之上...天上...

係時候....係時候...

我感覺到...有少量嘅生命氣息...落緊嚟...

我行出少少...行返出走廊...回頭一望...望向生命氣息由上而下...遠遠...遠遠嘅遠處...大堂...升降機嘅位置...

係有人...落嚟視察？

等到𨋢門打開...有兩三個手持長槍嘅西貢獻命光頭佬由𨋢裡面行出嚟...

三個都戰戰兢兢...行出一步...望一望地上...

「成地...成地都係...」

「成地都係屍骸...」

「好恐怖吖...斬到一舊舊...散晒...」

「係SPIRIT...究竟有幾多人...」

「佢哋去咗邊...走...走晒未吖？！」

望住佢哋三個...帶住驚恐嘅神色...打量住地上嘅人體殘骸...再左望望...右望望...

仲係未察覺到我...未察覺到喺遠遠嘅遠處嘅我...正一步...一步...逐步行近...

死亡...正逐漸接近...靠近...迫近...

當我差唔多...差唔多行到出走廊...三個持槍嘅西貢獻命光頭佬先驚覺我嘅存在...

三個持槍嘅西貢獻命光頭佬面上都戴住驚恐...驚慌...眼都凸埋咁望住我...

然後...然後三個都同時向後退：「係...係SPIRIT...係SPIRIT呀！走呀！走呀！！！」

三個持槍嘅西貢獻命光頭佬立即退入升降機...喪撳閂門掣...

我再行近...一步一步...向住升降機...向住喺升降機入面...驚到腳都震埋...三個持槍嘅西貢獻命光頭佬行過去...

其中兩個西貢獻命光頭佬就喺升降機入面...用長槍指住我...

“砰砰！砰！砰！砰！”子彈隨即向住我面前飛埋嚟...

“嗡嗡！嗡嗡嗡！”我立即揮動精神刀...紅光刀影閃過不停...

子彈一接觸到紅光刀刃...立即化成輕煙...

邊擋...邊接近...接近開始要閂埋嘅𨋢門...

“嗡嗡嗡！嗡嗡！”再用紅光刀刃擋多幾粒子彈後...喺𨋢門仲未閂埋...我立即以忍步極速衝入升降機...

“嗡嗡！嗡嗡嗡！”我將兩支向我開緊槍嘅長槍斬開兩截...再順勢斬上去...斬斷兩對前臂...

「嗚呀！」兩個被我斬斷前臂嘅西貢獻命光頭佬同時發出慘叫...𨋢門亦同時關上...回音響遍全架𨋢...

「嘩呀！」啱啱撳緊閂門掣嗰個西貢獻命光頭佬驚見我已經閃咗入嚟...立即閃去兩個斷咗前臂嘅西貢獻命光頭佬背後...用力一推...

喺兩個斷咗前臂嘅西貢獻命光頭佬仲未推到埋嚟我面前之前...我就揮幾刀...

“嗡嗡！嗡嗡嗡！”幾件人體殘骸隨即散喺地上...

喺𨋢裡面最後一個西貢獻命光頭佬仲未舉得切支長槍...指住我之前...

“嗡！吱！依！！！”我一刀就插入佢胸口...由背後穿出...再插穿𨋢身...插入𨋢槽牆身...

部𨋢只係升咗上差唔多一層...就成部被我插停...

「呀！！！呀！！！嗚呀！！！」被紅光刀刃插住喺𨋢身嘅西貢獻命光頭佬拎住支長槍...但又舉唔得太起...對唔正我...

“砰砰！砰！砰！砰！砰！”亂開槍...

子彈都喺我身邊彈嚟彈去...又有十幾粒射中散喺地上嘅人體殘骸...

「呀！呀！嗚呀！！！」一直被紅光刀刃插住喺𨋢身嘅西貢獻命光頭佬再嗌得大聲啲...痛苦啲...

“砰！砰！砰！！！”慘叫聲夾雜住槍聲...喺𨋢裡面徘徊...徘徊...

當所有子彈都射晒出嚟...冇晒槍聲...

「呀！嗚呀！嗚呀！！！」

就只淨返慘叫聲...

“嗡！嗡嗡！”我抽返把紅光刀刃出嚟...再喺西貢獻命光頭佬身上斬兩刀...

紅光刀影劃過西貢獻命光頭佬身體後...

“啪啪...啪啪啪...”人體殘骸散落地上...

靜晒...成個世界...清靜晒...

今晚出完

三句預告

望一望喺地上幾件人體殘骸...再抬頭望上天花...

“嗡嗡！嗡！”向住天花揮幾刀...

“啪！砰砰啪！”紅光刀刃劃過天花...天花嘅鐵塊就跌落嚟...斬開咗一個大窿...

呢個世界冇神...就只有...自己...

又拖文

新讀者留名，睇到Day 11，好正

你唔覺得好大壓迫感㗎咩
你喺嗰三個西貢獻命 會有咩感覺
恐怖過見鬼喎
Btw用咗少少字去寫飛揚嘅心態 世人信唔過 自我力量大於一切 不然就接受死亡
仲有就係“天上”

多謝
好耐冇聽過正面評價

是日大綱： 請睇番上一篇

完

咁大分別

各區都有悼念活動

我成日都覺得樓主拖文 但係呢幾日寫得好好👍🏻呢d打鬥同內心嘅變化就係要仔細，如果唔係就同流水帳冇分別。

終於有人明喇

睇到今日篇文 掙係諗起國產007

尋日CCTVB又播

你點知的

佢係cctvb死忠

我老豆睇

我唔睇cctvb 但我又唔可以阻止老豆睇嘅自由

各位早晨
嘩屌發咗個超真實嘅夢
夢見困咗喺一個歐陸式嘅廁所
然後見到自己戴住同綽姿一齊穿嘅耳環
跟住我就肯定自己係喺夢境之中 因為隻耳環喺多年前就已經唔見咗

有無發現。。。。。有個陀螺係到轉緊。。。

1874…

聽到陀螺轉動嘅聲

話說個耳窿應該冇埋到 應該唔會埋

下一秒就見到綽姿著女僕服入嚟

諗起雷姆

呢個故實在太恐怖 飛揚會唔會發惡夢

咁就要睇惡夢點定義

放工喇？

出

上回講到飛揚已經將地面嘅西貢獻命全部消滅！
淨返嘅全部都係頭上...
呢種感覺...獵物都係頭上...天上...
就喺呢個時候，有人搭𨋢落嚟視察！
當三個西貢獻命光頭佬一發現飛揚，就立即入返𨋢想逃走！
飛揚就喺𨋢門都未閂返埋之前，衝入𨋢解決兩件！再一刀串燒咁插住個西貢獻命埋牆！插停部𨋢！
西貢獻命亂開槍！子彈橫飛！但傷唔到飛揚分毫！
「呀！呀！嗚呀！！！」一直被紅光刀刃插住喺𨋢身嘅西貢獻命光頭佬再嗌得大聲啲...痛苦啲...
“砰！砰！砰！！！”慘叫聲夾雜住槍聲...喺𨋢裡面徘徊...徘徊...
當所有子彈都射晒出嚟...冇晒槍聲...
「呀！嗚呀！嗚呀！！！」
就只淨返慘叫聲...
“嗡！嗡嗡！”飛揚抽返把紅光刀刃出嚟...再喺西貢獻命光頭佬身上斬兩刀...
紅光刀影劃過西貢獻命光頭佬身體後...
“啪啪...啪啪啪...”人體殘骸散落地上...
靜晒...成個世界...清靜晒...
跟住嘅劇情發展又會係點呢？

準備出文

望一望喺地上幾件人體殘骸...再抬頭望上天花...

“嗡嗡！嗡！”向住天花揮幾刀...

“啪！砰砰啪！”紅光刀刃劃過天花...天花嘅鐵塊就跌落嚟...斬開咗一個大窿...

我向住個大窿一跳...跳上𨋢頂...

“嗡嗡！嗡嗡嗡！”向住二樓嘅𨋢門揮幾刀...

“啪！砰啪！”紅光刀刃劃過𨋢門...成道𨋢門斬開一塊塊...散落地上...跌落𨋢頂...

我一跳...就跳出𨋢槽...

生命...生命嘅氣息...

好多...有好多生命嘅氣息...遍佈喺呢一層...唔同嘅地方...

佢哋都好似...冇乜點移動...係想...死守喺一個地方？

啱吖...都應該係咁...

已經唔知道...出面有幾危險...

只知道...被恐懼包圍...

我就向住氣息最強烈...聚集得最多嘅方向行...

沿住走廊行...行多幾步...就見到有三個手持長槍嘅西貢獻命光頭佬啱啱轉角...慌慌張張咁行出嚟...

我喺佢哋都仲未擰個頭...仲未望過嚟之前...以忍步極速接近...

“嗡！嗡嗡嗡！”揮刀斬斷佢哋手上嘅長槍...再喺佢哋身上揮幾刀...

紅光刀影喺佢哋三個身上劃過...喺身體分散成幾件碎件之時...喺罅隙之間...我望到喺佢哋背後...遠處...大堂...企咗幾個...又坐咗幾個...手持長槍嘅西貢獻命光頭佬...

我就喺佢哋仲未察覺到...立即以忍步極速接近...

我嘅速度之快...就好似化成一條紅光線一樣...閃到去大堂...

“嗡嗡！嗡嗡嗡！嗡嗡！”紅光刀影喺一個又一個光頭佬嘅身體上劃幾刀...

瞬間就將喺大堂裡面...十幾個西貢獻命光頭佬分屍...

“啪啪...咚...啪啪啪...”人體殘骸...上半個死人頭就散到一地都係...

三個喺登記處入面嘅西貢獻命光頭佬一見到出面嘅慘況...立即舉起手上嘅長槍指向我...

“砰砰砰！砰砰！”子彈射碎登記處嘅玻璃窗...直飛埋嚟我面前...

“嗡嗡！嗡嗡嗡！”我揮動手中嘅精神刀...用紅光刀刃擋幾粒子彈後...立即以忍步跑向登記處一跳...

跳入登記處嘅同時...我向住三個西貢獻命光頭佬身上揮幾刀...

“嗡嗡！嗡嗡嗡！嗡嗡！”紅光刀影喺光頭佬嘅身體上劃幾刀...

“啪啪...咚...啪啪啪...”人體殘骸就散喺地上...

繼續...唔好停...有槍聲之後...佢哋就會提高警覺...

我就要喺佢哋提高警覺...但又未諗到應該點做...仲係得個驚字...企定定等死之時...殺晒佢哋...

我立即以忍步...向住生命氣息嘅方向極速跑過去...

“嗡嗡！”殺...

“嗡嗡嗡！”見一個...

“嗡嗡嗡嗡！”殺一個...

紅光刀影閃過不停...

只要一見到西貢獻命光頭佬...就喺佢哋身上揮幾刀...

“嗡！嗡嗡嗡！”紅光刀影喺一個又一個西貢獻命光頭佬身上劃幾刀...

“啪啪...啪啪啪...”人體殘骸散到一地都係...

喺佢哋都仲未察覺到...未嚟得切反應...就將佢哋分屍...分屍...

當然...

「係SPIRIT呀！」 總會有太多人嘅時候...

“砰砰！砰！砰！”總有機會俾佢哋開槍...

槍...古老嘅科技...

子彈根本就傷我唔到...

不過...我係唔會俾子彈擊中...

“嗡嗡！嗡嗡嗡！”我一直都會以紅光刀刃擋...擋住飛埋嚟嘅子彈...將所有子彈一一化成輕煙...

殺...殺晒...將二樓全層嘅生命氣息都熄滅...

一個不留...半點生命氣息都不留...

然後...然後趕上三樓...

唔可以俾佢哋有機會...唔可以俾佢哋冷靜落嚟...

要佢哋一直活喺恐懼之中...直到死神嚟到佢哋面前...

沿住樓層衝上三樓...

“嗡嗡！”一斬開道門...就見到有兩個手㭙長槍嘅西貢獻命光頭佬指住我...

我就喺佢哋兩個都未嚟得切開槍...

“嗡嗡！嗡嗡嗡！”就斬斷佢哋手上支長槍...再將佢哋分屍...

繼續殺...Keep住殺人...Keep住呢種感覺...殺人嘅感覺...

好舒服...久違嘅感覺...

“嗡嗡！嗡！嗡嗡嗡！”電光火石之間...將一個又一西貢獻命光頭佬分屍...

「嗚呀！」慘叫聲...

“砰砰砰！砰砰！”亂槍掃射聲...

“嗡嗡！吱！嗡嗡！”紅光刀刃劃過西貢獻命光頭佬嘅身體...劃過牆身...柱身...留下一條又一條刀痕...

人體殘骸...子彈窿...刀痕...戰火洗禮嘅痕跡...

係殺戮...殺戮...

當我殺紅了眼之時...

「唔好呀！救命吖！救命吖！」我面前係一個...著住白色長袍...踎喺地上嘅...醫生？

我行前兩步...望清楚...

「嘩呀！唔好呀！唔關我事㗎！唔好殺我呀！」一個短黑髮嘅男醫生一見到我...就舉晒手咁...一面驚恐咁望住我...

除咗佢之外...

「唔好呀...唔好殺我吖...」佢身後仲有幾個同樣著住白色長袍嘅醫護人員...

我一手就扯住短黑髮男醫生把頭髮...

「嗚呀！唔好...救吓你唔好殺我呀！」短黑髮男醫生全身震震...腳都軟埋...

踎喺後面嗰幾個醫護人員一邊縮...一邊慘叫：「唔好呀！嗚嗚...唔好殺我哋呀...」

我再望清楚...扯住短黑髮男醫生把頭髮再望清楚...佢左頸後方...

冇...冇紋身...冇西貢獻命嘅紋身...

今晚出完

三句預告

[Day 23－殺戮特區] PART 15

被我扯住把頭髮嘅短黑髮男醫生緊閉雙眼...全身震震：「唔好殺我呀...嗚...嗚...唔好殺我...唔好殺我...」

冇紋身...冇西貢獻命嘅紋身...

已經將[Day 23－殺戮特區] PART 14 Upload上Facebook同紙言

我覺得都係會殺埋

冇利益嘅嘢係唔會做

嗱 咁就真係要多多分析而家飛揚個心態係點喇

高才鳩果然係高才鳩

但一個心理變態嘅講故佬. 係會將劇情反轉再反轉㗎

俾你發現咗我心理變態添
馬寶果然係馬寶

各位早晨
無啦啦又牙肉痛 痛到醒

我什麼都不是

俾廢腸target咗

陣間國安黎拉鳩廢腸嗰時會俾佢拖落水

扮晒蟹

logon

我有事嘅話 你哋應該會走得甩咩
太睇少國安喇

又打錯字添

打機等文

最後交對中

其實一直都好想玩sea of thieves
由有demo睇就等 等撚到部電腦都壞鳩埋先出
到而家都係得xbox/Steam有
係 微軟出㗎嘛 一早預咗獨佔㗎啦 咁就算啦 睇吓片啦
就算係下代機 都係買ps5㗎喇
屌FF7R之後嗰啲都必定PS5獨佔囉
咁就等到佢出FF7R後繼先買機

仲有兩分鐘

希望今晚唔好太多錯字

上回講到飛揚殺上上層！
明顯速度加快咗好多！
因為要喺西貢獻命仲處於恐懼...未知點做之前就殺佢哋一個措手不及！
唔俾佢哋有機會逃走！一個都唔會放過！
醫院喺飛揚同西貢獻命交戰中，留下大量人體殘骸同戰火洗禮嘅痕跡！
係殺戮...殺戮...
當飛揚殺紅了眼之時...
「唔好呀！救命吖！救命吖！」飛揚面前係一個...著住白色長袍...踎喺地上嘅...醫生？
飛揚行前兩步...望清楚...
「嘩呀！唔好呀！唔關我事㗎！唔好殺我呀！」一個短黑髮嘅男醫生一見到飛揚...就舉晒手咁...一面驚恐咁望住飛揚...
除咗佢之外...
「唔好呀...唔好殺我吖...」佢身後仲有幾個同樣著住白色長袍嘅醫護人員...
飛揚一手就扯住短黑髮男醫生把頭髮...
「嗚呀！唔好...救吓你唔好殺我呀！」短黑髮男醫生全身震震...腳都軟埋...
踎喺後面嗰幾個醫護人員一邊縮...一邊慘叫：「唔好呀！嗚嗚...唔好殺我哋呀...」
我飛揚望清楚...扯住短黑髮男醫生把頭髮再望清楚...佢左頸後方...
冇...冇紋身...冇西貢獻命嘅紋身...
跟住嘅劇情發展又會係點呢？

準備出文

[Day 23－殺戮特區] PART 15

被我扯住把頭髮嘅短黑髮男醫生緊閉雙眼...全身震震：「唔好殺我呀...嗚...嗚...唔好殺我...唔好殺我...」

冇紋身...冇西貢獻命嘅紋身...

係普通嘅...醫護人員...

而家喺醫院裡面...除咗西貢獻命外...仲有普通嘅醫護人員...

我鬆開手...短黑髮男醫生立即喺地上爬...爬向其他踎喺地上嘅醫護人員身邊...

「唔好...唔好呀...」全部醫護人員都縮埋一團...

望清楚...每一個醫護人員左頸後方...都冇紋身...

我頭也不回咁轉身離開...

只係普通嘅醫護人員...同西貢獻命無關....

我而家...要殺嘅...就只有西貢獻命...

繼續喺醫院裡面...

“嗡嗡！嗡！嗡嗡嗡！”大開殺戒...

「嘩！呀！SPIRIT呀！SPIRIT呀！嗚呀！」 將一個又一個西貢獻命光頭佬分屍...

“砰砰砰！砰砰！”槍林彈雨...

“嗡嗡！吱！嗡嗡！”紅光刀影閃過不停...

「唔好...嘩呀！！！救命呀！呀！！！」期間仲遇到唔少...著住白色長袍嘅...醫護人員...

佢哋個個都匿埋...縮埋...

我就唔理佢哋咁多...我嘅目標唔係佢哋...就只有...西貢獻命...

殺完一層...又上一層...

“砰砰砰！砰！砰！砰砰砰！”槍聲此起彼落...越嚟越多...

西貢獻命...都已經準備好...

雖然都仲係好驚恐...但已經準備好...每個都準備好...迎接死神嘅到來...

“嗡嗡！吱！嗡嗡！嗡！吱！”紅光刀影閃過不停...被劃過嘅身體隨即散成碎件...

紅光刀氣向住四周亂飛...

砍中西貢獻命光頭佬嘅身體...喺牆身劃過...留下刀痕...

「救命呀！嗚...嗚...救...救命呀！」醫護人員繼續匿埋一邊...縮埋一角...

殺...殺...繼續殺...毫不手軟...只係要該死嘅西貢獻命...

殺到差唔多將成層嘅西貢獻命光頭佬都殺晒...喺一間病房門外...將五六個西貢獻命嘅光頭佬分屍之後...

「救...救命...嗚嗚...」我聽到...女仔聲...

「嗚嗚...唔好...唔好...咳咳...吖...呀！」我聽到...有把女仔聲...由病房裡面傳出...

「吖...放過...吖吖...我...吖...放...放開...吖...放開我...吖...吖...呀呀呀！」嗌得好慘...又斷斷續續咁...

我一步一步...行近病房門...向住病房門揮兩刀...

“嗡嗡！”紅光刀刃就將病房門斬開...

我再一步一步咁...行入病房...

「呀呀呀...唔好吖...嗚嗚...放開...放開我呀呀呀！」

向住聲音來源行近...

行多兩步...我就已經見到...

「嗄嗄...嗄嗄...」有個西貢獻命光頭佬...條褲都除到落膝頭哥...成個屁股都露晒出嚟...捉住個...企喺病床邊...趴喺病床上嘅...女護士條腰...

“啪啪啪啪啪...”從後抽插...抽插到啪啪聲...

行近多兩步...再望清楚...個年輕貌美嘅女護士衣衫襤褸...成條藍色護士裙都扯到起晒...上半身件藍色護士衫都扯到爛晒...連個粉紅色bra都半掛半吊咁...一對豐乳就壓喺病床上...被西貢獻命光頭佬從後插抽到又彈又震...

竟然...仲有心情...玩強姦...

西貢獻命光頭佬仲要好爽咁：「俾我...嗄...嗄...俾我射...嗄嗄嗄...」

“啪啪....啪啪啪啪啪啪！”西貢獻命光頭佬加快速度...從後狂抽猛插個年輕貌美嘅女護士...

「嗚嗚...呀呀...呀呀呀呀！！！」年輕貌美嘅女護士只可以喊住咁...無奈趴喺病床上...被凌辱...

我就一步一步...行到去西貢獻命光頭佬身後...一手捉住佢個頭...向後一拉...一拋...

「嗚呀！」成個西貢獻命光頭佬就向後一飛...背脊撞向牆身...坐喺地上...

我回身一望...望住碌仲扯到硬一硬...長一長...粗一粗...仲有血絲喺面嘅陰莖...

「俾我...俾我射埋先...」西貢獻命光頭佬仲想起身...

“嗡！”我一刀插入佢右邊膊頭...插喺牆身...

「嗚呀！」西貢獻命光頭佬慘叫一聲...

我居高臨下...冷眼打量住西貢獻命光頭佬：『呢個時候...你仲有心情...』

「嗄...嗄...」西貢獻命光頭佬一面痛苦...鳩震震咁，「就係死到臨頭...先想扑嘢...俾我射吖...俾我射埋先呀...好想射晒入去...呀！」

望住西貢獻命光頭佬鳩震震...鳩震震...扯到勁粗勁長勁硬...直一直咁...

“嗡！嗡！”我抽返把紅光刀刃出嚟...一刀斬佢個龜頭落嚟...

「嗚呀！！！」西貢獻命光頭佬隻左手撳住自己條陰莖...痛苦咁瞓喺地上碌咗半圈...

龜頭跌落地之時...我一腳踢到佢擰返轉頭...面向住我...我再揮刀一斬...

“嗡！”紅光刀刃將西貢獻命光頭佬隻左臂斬斷...

「嗚呀！嗚！呀！！！」西貢獻命光頭佬夾住對腳...喺地上扭嚟扭去...

當西貢獻命光頭佬隻左臂跌到落地...我再對準佢條陰莖...一切...

“嗡！”切斷一吋...

「嗚呀！唔好...唔好呀！呀！！！」西貢獻命光頭佬再痛苦啲...再扭得大動作啲...

『唔好...強姦唔使付出代價...』我再踢一踢西貢獻命光頭佬...踢到佢再面向住我...我就再對準佢條陰莖揮刀一切...

“嗡！”再切斷一吋...

強姦吖喇...強姦得你咁開心吖喇...個天唔懲誡你...由我嚟...

今晚出完

三句預告

切咗兩刀之後...西貢獻命光頭佬條陰莖唔見咗三分一...

「呀！呀！！！好痛...好痛呀！！！」西貢遺命光頭佬極痛苦咁...夾實對腳...喺地上又扭又碌彈兩彈...

仲係谷到行一行...但啲血又噴唔到出嚟...仲係谷住谷住...扯到直一直...

6寸 15cm

今次碌鳩應該要切到星期五先切完

AV情節係要多“呀”㗎嘛

你真係計出嚟㗎喎
好彩我有預到 15cm正常港男長度

15cm分三日切差唔多

睇到都覺得痛

正常得15!?

紅光刀刃落刀之處應該會令血管收縮迅速結焦，好似手術用果D雙極電刀咁，不同在於冇麻醉，斬果下一定痛到入心入肺

切龜頭嗰吓係唔係痛咗一痛

港男標準好似得13-15咋嘛

冇錯 所以慘叫到痴線
如果唔係就應該直接痛到暈咗

沾沾自喜

當我知道 原來自己嗰碌真心正
仲要又粗又硬 女仔試過一定返唔到轉頭

真心正有冇用過架

打J算唔算用過

各位早晨
牙痛到要食止痛藥先瞓得著

呵返

痛到癲
冇晒精神 好想瞓

又要食止痛藥
真係痛到仆街
抖返陣今晚準時出文

儲咗幾日文劇情都係冇點郁過
切J都可以寫幾日

片皮鴨咁切片

一個好嘅小說唔係要光速推文
五六十年代嘅外國科幻小說會花上大量文筆去描寫人物心態嘅改變 世界觀
絕對有可能睇咗十幾頁都仲係講緊個主角自己FF 獨裁政權有幾獨裁
我呢啲小巫見大巫啦

薄片 好刀功

今晚故事：

西貢獻命繼續被分屍
飛楊繼續斬人斬到好爽

完

你知得太多了

牙痛校對

腸

妹妹仔

上回講到飛揚遇到幾個醫護人員，見佢哋都冇西貢獻命嘅紋身就唔再理佢哋。
飛揚嘅目標只有西貢獻命光頭佬。
繼續以一敵百！極速斬殺！
途中都見有唔少醫護人員匿埋！
而當飛揚殺到嚟一間病房門口，就聽到裡面有女仔嘅慘叫聲！
慘叫聲仲要斷斷續續咁！
飛揚入去一睇，發現原來有個西貢獻命光頭佬女女女緊個護士！
呢個時候...仲有心情玩強姦？！
飛揚當然出手阻止啦！
望住西貢獻命光頭佬鳩震震...鳩震震...扯到勁粗勁長勁硬...直一直咁...
“嗡！嗡！”飛揚抽返把紅光刀刃出嚟...一刀斬佢個龜頭落嚟...
「嗚呀！！！」西貢獻命光頭佬隻左手撳住自己條陰莖...痛苦咁瞓喺地上碌咗半圈...
龜頭跌落地之時...飛揚一腳踢到佢擰返轉頭...面向住飛揚...飛揚再揮刀一斬...
“嗡！”紅光刀刃將西貢獻命光頭佬隻左臂斬斷...
「嗚呀！嗚！呀！！！」西貢獻命光頭佬夾住對腳...喺地上扭嚟扭去...
當西貢獻命光頭佬隻左臂跌到落地...飛揚再對準佢條陰莖...一切...
“嗡！”切斷一吋...
「嗚呀！唔好...唔好呀！呀！！！」西貢獻命光頭佬再痛苦啲...再扭得大動作啲...
『唔好...強姦唔使付出代價...』飛揚再踢一踢西貢獻命光頭佬...踢到佢再面向住飛揚...飛揚就再對準佢條陰莖揮刀一切...
“嗡！”再切斷一吋...
強姦吖喇...強姦得你咁開心吖喇...個天唔懲誡你...由飛揚嚟...
跟住嘅劇情發展又會係點呢？

準備出文

切咗兩刀之後...西貢獻命光頭佬條陰莖唔見咗三分一...

「呀！呀！！！好痛...好痛呀！！！」西貢遺命光頭佬極痛苦咁...夾實對腳...喺地上又扭又碌彈兩彈...

仲係谷到行一行...但啲血又噴唔到出嚟...仲係谷住谷住...扯到直一直...

我再一腳踢落西貢獻命光頭佬膊頭...踢到佢再面向住我之時...我就再對準佢條陰莖垂直揮刀一切...

“嗡！”成條直一直嘅陰莖就由正中間...左右分開兩邊...

「嗚呀！！！呀！！！呀呀...呀！！！」西貢遺命光頭佬痛不欲生咁...夾實對腳...喺地上狂扭狂彈...

“嗡！”我再一刀插入西貢遺命光頭佬嘅左邊膊頭...插住喺地上...等佢冇得再扭得咁勁...

「嗚...呀！好痛...痛死喇！死喇！」西貢獻命光頭佬嘅慘叫聲響遍全個病房...

我居高臨下咁冷眼打量住被插住喺地上...痛不欲生嘅西貢獻命光頭佬：『好痛？有幾痛？俾你強姦嘅痛苦...同你而家差唔多...』

「呀呀呀！好痛呀！痛撚死喇！！！」西貢獻命光頭佬好似痛到聽唔到我講乜...又擘又夾對腳...

我冷眼望住條開邊嘅陰莖...望住大大個春袋...

“嗡！嗡！”我抽返把紅光刀刃出嚟...再一刀插落佢個春袋...

「嗚呀！痛...痛呀！好痛呀！！！」西貢獻命光頭佬個春袋就被紅光刀刃插住...插住喺地上...

亂郁吖...再亂郁...再亂郁就成個春袋都切落嚟...

話口未完...西貢獻命光頭佬不自覺咁用力一扭...成個春袋就切咗落嚟...

「嗚呀！嗚呀呀呀！」西貢獻命光頭佬痛到大力一個轉身...連隻右腳都被紅光刀刃切斷...

“嗡！”我抽返起把紅光刀刃...

「嗚...嗚吖...嗄...吖...」西貢獻命光頭佬就半瞓半趴喺地上...

我再行到去西貢獻命光頭佬面前...一腳踢落去佢個膊頭...踢到佢再面向住我...

「嗄...嗄...呀...」西貢獻命光頭佬反晒白眼咁...好似就快痛到要失去知覺咁...

“嗡！嗡！”我就一刀將佢條開邊陰莖斬斷...再一刀插入佢心臟...

「呃...呃...嗄...」當兩截陰莖都跌到落地上...西貢獻命光頭佬亦同時斷氣...

我望住帶住痛苦嘅表情...死唔眼閉嘅西貢獻命光頭：『咁快就玩完...真係便宜咗你...』

回望喺病床旁邊...瑟縮一角嘅女護士...

「嗄...嗄...唔唔...」女護士攬實自己...仲係驚魂未定咁...擰擰頭...擰擰頭...

我就冇再理佢咁多...一步一步...一步一步...向住病房門口...一步一步行過去...

我嚟到呢度...唔係要救人...

我嘅到來...係要殺人...

步出病房...繼續殺戮...

清完一層...上另一層...

“嗡！嗡嗡嗡！嗡嗡！”生命嘅氣息...越嚟越密...

「嗚！呀！呀！」越嚟越多人...

“砰砰！砰砰砰！”槍林彈雨...

“嗡嗡！嗡嗡嗡！”紅光刀影閃過不停...

“砰砰！啪啪！”玻璃窗都碎晒...爛晒...

“嗡！嗡！砰砰！嗡嗡！”牆身...大門...佈滿子彈窿...刀痕...

「嚟到喇！上到嚟喇！」

越嚟越多人...越嚟越多人聚埋一齊...

「嘩呀！！！嗚...呀...」

啱喇...咁就啱喇...就係想你哋聚埋一齊...

「係SPIRIT呀！殺到...嗚呀！」

咁先方便我...咁先方便綽姿...獵殺...收集...

“嗡嗡！嗡嗡嗡！”瞬間將幾個西貢獻命光頭佬分屍後...又有幾個醫護人員瑟縮一角...

其實都已經遇過唔少...

一邊殺西貢獻命光頭佬...一邊都留意到牆邊...櫃邊...檯底...病床邊...角落頭...都有唔少醫護人員匿埋...

起初我仲以為已經冇晒醫護人員喺醫院...

之但係...既然有醫院人員...但點解就唔見有病人？

咁都好...喺電光火石之間...要避開醫護人員秒殺西貢獻命都已經夠煩...

冇病人阻住...就少一份顧慮...

“嗡嗡！嗡嗡嗡！嗡！”一路以忍步移動...一路揮刀...將一路上嘅西貢獻命光頭佬逐一分屍...

殺...殺...殺光一層...再殺上上一層...

上一層更多...更多生命嘅氣息聚集...

我分唔到...當中有幾多係屬於西貢獻命...幾多係屬於醫護人員...

我分唔到...單憑生命氣息...我分唔到...

我都要...用肉眼見到...先分得到...

生命氣息...唔似得精神化後嘅氣息...

我哋SPIRIT嘅行者又好...逆行者又好...精神化後嘅氣息...每個都係獨一無二...就好似...而家喺下層...收割緊嘅綽姿...我可以好清楚咁感應到...屬於佢...獨立嘅氣息...

而其他人...普通人...就只有...一團...氣...

我就係感覺到...一團團氣...

就只有濃同稀薄嘅感覺...

越多人聚集就越濃...

而事實上...我係一直都感覺唔出有幾多人聚集...實數係幾多...

就只有推測...

憑感覺有幾濃...去推測大約有幾多人...

但係點解...點解我會有呢種感覺...呢種感應能力...

又係由幾時開始...

之前都冇...

係返翻去...再返翻嚟...

而呢種感應能力...唔陌生...一啲都唔陌生...

仲好似好...熟悉...好懷念...久違了嘅...感覺...

今晚出完

三句預告

[Day 23－殺戮特區] PART 16

向住生命氣息聚集嘅方向...以忍步突進...

“嗡嗡！嗡嗡嗡！嗡！”邊移動...邊揮動手中嘅精神刀...紅光刀影閃過不停...

一邊睇一邊鳩縮

已經將[Day 23－殺戮特區] PART 15 Upload上Facebook同紙言

係唔係好有代入感

代入緊切廢腸

我嘅長度超過標準㗎囉

個個都話自己30cm㗎啦

仲要夠硬

你唔覺痛㗎咩

片你JJ

今晚啪兩粒止痛藥先瞓啦

各位早晨
牙痛好影響打文吖

今日都係唔打咁多文住
始終都係牙痛 好影響思維

渣ga

慢慢啦仲有存貨

真係超級痛
好似有個鑽不停咁鑽入你隻智慧齒
同時大量血液谷去隻智慧齒度
痛撚死

係咪要去睇下牙醫

真係超級爽
條囡不停咁奶你碌鳩
同時大量血液谷去碌鳩度
爽撚死

好貴
食住止痛藥頂住先

咁又好似冇咁痛

double blowjob

將啲血谷去一個地方 唔好谷到牙度係有用嘅

兼有麻醉效果

唔緊要啦 橫掂啲文都係差唔多

呢一刻 我好想知直接打孖啡入牙肉會點
我而家全身好似發燒咁 勁攰

打緊新故啲文吖 又刺激 又緊湊

發炎

好驚會有好多錯字

應該係 仲要發得幾勁
而家都叫好咗少少 但怕一到夜晚又發大

塊面明顯腫咗

上回講到飛揚再折磨個強姦犯多一陣...
飛揚見個強姦犯就快頂唔算...就係佢仲有意識之時...
就一刀切佢碌鳩落嚟！再一刀插入佢心藏！
咁快玩完...算便宜咗你啦...
飛揚就冇理到個護士，離開病房。
飛揚嚟嘅目的唔係救人...係殺人...
繼續殺過不停！將沿途嘅西貢獻命光頭佬分屍！
途中都遇到唔少醫護人員！但就唔見有病人！
咁都好...要避開醫護人員秒殺西貢獻命都已經夠難...冇病人喺度少份顧慮...
而飛揚其實係分唔到啲生命氣息有幾多人...
生命氣息唔似得精神化後嘅氣息...
同埋並唔可以感知出確實人數有幾多...只可以感覺到稀同濃...推測...
憑感覺有幾濃...去推測大約有幾多人...
但係點解...點解飛揚會有呢種感覺...呢種感應能力...
又係由幾時開始...
之前都冇...
係返翻去...再返翻嚟...
而呢種感應能力...唔陌生...一啲都唔陌生...
仲好似好...熟悉...好懷念...久違了嘅...感覺...
跟住嘅劇情發展又會係點呢？

準備出文

[Day 23－殺戮特區] PART 16

向住生命氣息聚集嘅方向...以忍步突進...

“嗡嗡！嗡嗡嗡！嗡！”邊移動...邊揮動手中嘅精神刀...紅光刀影閃過不停...

係一種捕獵者...與生俱來嘅本能...

對生命氣息...有感知能力...

一直帶住呢種本能...殺...殺...殺...

「救命呀...唔好吖...」避開無辜嘅醫護人員...

「係SPIRIT呀！嗚！」殺該死嘅西貢獻命光頭佬...

「嘩呀！！！」

“砰砰！”

「SPIRIT呀！嚟到喇！」

“嗡！砰！嗡嗡！”

「救命呀...唔好殺我吖...唔好殺我哋呀！」

槍聲...揮刀聲...慘叫聲響遍整個樓層...

殺...殺...殺...殺完一層...沿住樓梯再上一層...

屍橫遍野...人體殘骸一地都係...

牆身滿佈子彈窿...刀痕...

玻璃窗盡碎...大門破爛...

一直殺...殺...殺到上嚟六樓...係最多生命氣息聚集嘅樓層...

係最後...最後有生命氣息聚集嘅樓層...

上面已經...冇...一點點都冇...

都聚集喺六樓...想同我決一死戰嘛？

好...好吖...我就如你哋所願...送晒你哋班人渣一程...

一步一步行...一轉到出嚟長長又闊闊嘅走廊...就已經見到一大班手持長槍嘅西貢獻命光頭佬...

佢哋一見到我由轉角行出嚟...

“砰砰砰！砰！砰砰！砰！砰！”就向我亂槍掃射...

我輕輕揮動精神刀...

“嗡嗡！嗡！嗡嗡嗡！”將飛埋嚟嘅子彈逐一擋住...

不停揮動精神刀...子彈一接觸到紅光刀刃...立即化成輕煙...

“嗡嗡嗡！嗡嗡！嗡嗡嗡！”紅光刀影閃過不停...

擋...擋...再擋多幾粒...擋多十幾粒...我就踏前一步...

“嗡！嗡嗡嗡！”以忍步突進...

一路向前衝...向住六個正向我亂槍掃射嘅西貢獻命光頭佬極速接近...

“嗡嗡！嗡！嗡嗡！”揮動手中精神刀...

紅光刀影劃過一個又一個西貢獻命光頭佬手中支長槍...劃過身體...瞬間肢解...分屍...

我並冇停下腳步...俾佢哋有機會瞄準我...

“嗡嗡！嗡嗡嗡！嗡！嗡嗡！”一個接一接...喺佢哋嘅視線完全跟唔上我嘅速度之下...一個接一接咁肢解...分屍...

喺人體殘骸都未嚟得切跌落地之前...我就已經解決晒...成條走廊幾十個西貢獻命光頭佬...

企喺盡頭嘅我...回頭一望...

“啪啪...啪...咚...咚咚...啪啪啪...”人體殘骸...半個頭顱...散滿地上...

我再望一望...走廊嘅另一邊...仲有十幾個手持長槍嘅西貢獻命光頭佬...企喺病房大門前...

佢哋個個都手震震...又腳軟軟...帶住驚恐嘅神色...碌大對眼...望實我...

最後...喺呢間醫院裡面...最後一班...西貢獻命...就喺前面...仲有病房裡面...

我望住十幾個...要迎接死亡來臨嘅西貢獻命光頭佬...

企喺最後...企正喺病房大門前嘅西貢獻命光頭指住我：「守住！唔好俾佢入到去！」

唔好俾我...入到去？

「係！！！」十幾個手持長槍嘅西貢獻命光頭佬一邊大嗌...

“砰砰砰！砰！砰！砰！砰！”一邊向我亂槍掃射...

我輕輕揮動精神刀...

“嗡！嗡嗡！嗡！嗡嗡嗡！”將飛埋嚟嘅子彈逐一擋住...

不停揮動...不停揮動精神刀...紅光刀影就喺我前方閃過不停...好似紅色嘅防護網...擋住十幾粒...廿幾粒...幾十粒飛埋嚟嘅子彈...

子彈一接觸到紅光刀刃...立即化成輕煙...

“嗡嗡嗡！嗡嗡！嗡嗡嗡！”擋...擋...再擋多幾粒...擋多十幾粒...紅光刀氣由紅光刀刃之中飛出...

飛到走廊嘅牆身之上...劃咗幾條刀痕...

「嗚...呀！」又有幾道紅光刀氣劃過兩...三個西貢獻命光頭佬身上...隨即上下...打斜咁肢解...分屍...

“嗡！嗡嗡嗡！”揮多幾道紅光刀氣出嚟後...我立即以忍步喺幾道紅光刀氣之間衝過去...

幾道紅光刀氣將三...四個向我亂槍掃射嘅西貢獻命光頭佬分屍後...我再揮動手中嘅精神刀...

“嗡嗡！嗡！嗡嗡！”紅光刀影劃過五...六個西貢獻命光頭佬身體...瞬間肢解...分屍...

喺人體殘骸同半個頭顱差唔多都跌到落地...

“啪啪...啪...咚...啪...咚咚...啪啪啪...咚...”我正好就衝到埋去...企正喺病房大門前...最後一個西貢獻命光頭佬面前...

呢個睇起上嚟...都有四十歲嘅西貢獻命光頭佬只係眨咗一眼...驚覺原來我已經將佢面前所有同伴肢解...分屍...嚟到佢面前...咫尺之間...

西貢獻命光頭佬碌大對眼望住我...當終於聚焦到之時...就向正我塊面...一個右直拳...

拳頭？

我一隻手指就擋住西貢獻命光頭佬嘅右直拳：『連子彈都傷我唔到...你諗住拳頭可以...』

西貢獻命光頭佬對眼再碌一碌大...正想再向我出拳之時...我一手就捉實佢隻右拳頭...用力一捏...

「嗚呀！！！」西貢獻命光頭佬隻右拳頭被我捏到骨裂...發出慘叫...

望住西貢獻命光頭佬個痛苦樣...我就想再用力啲...

“啪啪啪”西貢獻命光頭佬隻右拳頭被我捏到“啪”咗三聲...

「嗚！呀呀呀！！！」西貢獻命光頭佬嘅面容再痛苦啲...對腳軟一軟...

我再用力...用多少少力...

“啪啪”西貢獻命光頭佬隻右拳頭被我捏到再“啪”咗兩聲...

「呀！嗚...呀！！！」西貢獻命光頭佬痛到腳都軟埋...單膝半跪咁跪咗喺地上...

我居高臨下咁...打量住西貢獻命光頭佬...捉實佢隻右拳頭：『講...仲有邊度...有你哋嘅人...』

今晚出完

三句預告

「嗚...嗄...我係唔會...」我冇等到西貢獻命光頭佬講落去...

用力一捏...

“啪啪啪”西貢獻命光頭佬隻右拳頭被我捏到再“啪”咗三聲...

我校對得勁慢

我居高臨下咁...打量住樓豬...捉實佢隻右拳頭：『講...肯加更未...』

「嗚...嗄...我係唔會...」我冇等到樓豬講落去...

用力一捏...

“啪啪啪”樓豬隻右拳頭被我捏到再“啪”咗三聲...

不如捏爆我隻牙

其實好似劇情冇點郁過
上次切J今次捏爆手下次就捏爆頭或者腳又一日

隻手到底可以啪到幾聲

睇埋落去就知㗎喇

粉碎嘅話可以好多聲

究竟“入面”有啲咩呢

高才鳩果然係高才鳩 挑通眼眉

「病人」

病房入面有病人

各位早晨
星期六要好好咁抖抖

保重身體

呆咗幾個鐘 瞓咗幾個鐘 咁就一個下午

塊面腫到好似放咗隻雞蛋入去

睇吓醫生好喎

而家食緊消炎藥 希望會好啲
睇一次牙醫好貴㗎

貴都好過遲咗醫變大件事

玩咗陣exvs公測好正吖

其實已經遲咗醫 變咗大件事
應該早喺出智慧牙嘅一刻就要連根拔
而家去搞又貴又危險

咁睇嚟真係要買
我個大掣又可以出動了

各位早晨
點解小妹妹就唔可以同大叔一齊喎

越睇The Last of us PART II 就越覺得做多咗
明明係一個好好嘅故事 點解總要政治正確呢
平權唔係要突顯某個弱勢社群就叫平權囉

各位早晨
快撚啲滅撚咗支共呢個惡瘤佢啦屌

金令早
支共不滅 人類必亡

你收工 我就最後校對

上回講到飛揚帶住獵殺者嘅觸覺獵殺西貢獻命！
殺完一層又一層！
成間醫院都佈滿戰火洗禮嘅痕跡！
然後就殺到上六樓！係最多生命氣息聚集...而且係最後嘅地方...
頭頂已經感覺唔到有生命氣息！
係想喺呢層作個了斷嘛？求之不得！
西貢獻命已經準備好拼死一戰！一見到飛揚嘅身影就立即亂槍掃射！
之但係根本就傷唔到飛揚...
飛揚迅雷不及掩耳嘅速度，將西貢獻命逐一分屍！
飛揚殺到去病房門口...
就只有門外呢堆...仲有裡面...
“啪啪...啪...咚...啪...咚咚...啪啪啪...咚...”飛揚正好就衝到埋去...企正喺病房大門前...最後一個西貢獻命光頭佬面前...
呢個睇起上嚟...都有四十歲嘅西貢獻命光頭佬只係眨咗一眼...驚覺原來飛揚已經將佢面前所有同伴肢解...分屍...嚟到佢面前...咫尺之間...
西貢獻命光頭佬碌大對眼望住飛揚...當終於聚焦到之時...就向正飛揚塊面...一個右直拳...
拳頭？
飛揚一隻手指就擋住西貢獻命光頭佬嘅右直拳：『連子彈都傷我唔到...你諗住拳頭可以...』
西貢獻命光頭佬對眼再碌一碌大...正想再向飛揚出拳之時...飛揚一手就捉實佢隻右拳頭...用力一捏...
「嗚呀！！！」西貢獻命光頭佬隻右拳頭被飛揚捏到骨裂...發出慘叫...
望住西貢獻命光頭佬個痛苦樣...飛揚就想再用力啲...
“啪啪啪”西貢獻命光頭佬隻右拳頭被飛揚捏到“啪”咗三聲...
「嗚！呀呀呀！！！」西貢獻命光頭佬嘅面容再痛苦啲...對腳軟一軟...
飛揚再用力...用多少少力...
“啪啪”西貢獻命光頭佬隻右拳頭被飛揚捏到再“啪”咗兩聲...
「呀！嗚...呀！！！」西貢獻命光頭佬痛到腳都軟埋...單膝半跪咁跪咗喺地上...
飛揚居高臨下咁...打量住西貢獻命光頭佬...捉實佢隻右拳頭：『講...仲有邊度...有你哋嘅人...』
跟住嘅劇情發展又會係點呢？

準備出文

「嗚...嗄...我係唔會...」我冇等到西貢獻命光頭佬講落去...

用力一捏...

“啪啪啪”西貢獻命光頭佬隻右拳頭被我捏到再“啪”咗三聲...

「嗚呀！！！」西貢獻命光頭佬痛到大聲慘叫...

槍都冇支...同我口硬...

『講...喺邊度...仲有你哋嘅人...』我繼續捉實西貢獻命光頭佬隻右拳頭...

「我...我...嗄...我係唔...」我冇等到西貢獻命光頭佬講落去...

用力一捏...

“啪！”西貢獻命光頭佬隻右拳頭被我捏到碎咗...

「嗚...呀！！！」我喺西貢獻命光頭佬痛苦慘叫嘅同時...

“嗡！”一刀插入佢右邊膊頭...

紅光刀刃...插入西貢獻命光頭佬嘅右邊膊頭...再用力舉起...

「嗚...嗚...」舉到西貢獻命光頭佬企返起身...再用力一插...

“嗡！”插住喺病房大門...

「嗚...嗄...嗄...呀...」西貢獻命光頭佬面上就只有痛苦...

『講...喺邊度仲有你哋嘅人...』我凝視住面前嘅西貢獻命光頭佬...

「我...嗄...我係...唔...」我冇等到西貢獻命光頭佬講落去...

“嗡！嗡！”一抽刀...向住西貢獻命光頭嘅右邊膊頭再插一刀...

「嗚呀！！！」 西貢獻命光頭佬再嗌得慘啲...大聲啲...

我凝視住繼續插住喺病房大門嘅西貢獻命光頭佬：『講...喺邊度仲有你哋嘅人...』

「嗄...呃...我...嗄...我...唔...」我冇等到西貢獻命光頭佬講落去...

“嗡！嗡！”一抽刀...再向住西貢獻命光頭嘅右邊膊頭再插一刀...

「嗚呀！！！」西貢獻命光頭佬再嗌得慘啲...大聲啲...

『講...』我一邊問...

“嗡！嗡！”一邊抽刀...向住西貢獻命光頭嘅右邊膊頭插入...

「嗚呀！！！嗚...呀！嗚！呀！！！」慘叫...慘叫...再慘叫...

“嗡！嗡！嗡！嗡！嗡！”紅光刀刃一抽...一插...一抽...一插...不停向住向住西貢獻命光頭嘅右邊膊頭抽插...插喺病房大門...

『講...講...講...講...講...講...』每插一刀...都問一次...

「我...嗚...呀！我係唔會...嗚呀！」西貢獻命光頭佬仲係口硬...

“嗡！嗡！”

『講...講...』直到西貢獻命隻右臂被我插到斷咗...

“啪！”成隻右臂跌落地上...

「嗄...嗄...」西貢獻命光頭佬跪喺地上...跪喺我面前...左手撳住自己右邊膊頭斷口...

“嗡！”我用紅光刀尖指住西貢獻命光頭佬額頭：『講...喺邊度仲有你哋嘅人...』

「嗄...殺咗我...殺咗我都唔會...」我冇等到西貢獻命光頭佬講落去...

“嗡！”一刀就切咗佢隻耳仔落嚟...

「嗚呀！」喺隻耳仔跌落地嘅同時...西貢獻命光頭佬瞓咗喺地上...

我立即對住西貢獻命光頭佬左邊隻大髀插一刀...

“嗡！”紅光刀刃就插穿西貢獻命光頭佬左邊隻大髀...插喺地上...

「嗚！嗚...」西貢獻命光頭佬單手捉實自己隻左邊大髀...扭唔到...

我再問一句：『講...喺邊度仲有你哋嘅人...』

「嗚...我...我唔...」我冇等到西貢獻命光頭佬講落去...

“嗡！嗡！”一抽刀...再向住西貢獻命光頭隻左邊大髀插入...

我再問一句：『講...喺邊度仲有你哋嘅人...』

「我...嗄...我唔...」我冇等到西貢獻命光頭佬講落去...

“嗡！嗡！嗡！嗡！”再抽再插...再抽再插...再抽再插咗幾刀...

得喇我知劇情喇

我再問一句：『講...喺邊度仲有你哋嘅人...』

「我...嗄...我...我唔...」我冇等到西貢獻命光頭佬講落去...

“嗡！嗡！嗡嗡！嗡！嗡！”一抽刀...就喺西貢獻命光頭佬隻左邊大髀上一片...再片...片...片...片...

片咗幾刀...再片幾刀...

「呀！呀！嗚...呀呀！呀！！！」西貢獻命光頭佬大聲慘叫...

“嗡！嗡！嗡！嗡嗡！”一刀一刀咁片...紅光刀刃將西貢獻命光頭佬隻左邊大髀上嘅肉...逐刀逐刀咁片出嚟...

唔算好快...因為我要俾佢感受到...感受到痛...

削肉嘅痛...活生生咁...被紅光刀刃一刀一刀...逐刀逐刀咁削大髀上嘅肉...

「呀！呀！嗄...呃！嗚呀...呀呀！嗚呀！！！」

一塊又一塊...薄薄一塊塊人肉就跌到落地上...

“嗡！嗡！嗡！嗡嗡！”削咗好多塊...削到差唔多見骨...已經見到大髀骨...

“嗡！”我一刀插落西貢獻命光頭佬隻右邊大髀：『講...喺邊度仲有你哋嘅人...』

「呀！我...嗄...我係...唔...唔會...講...俾你...俾...俾你...個人渣...嗄...人...呃...渣...」西貢獻命就快失去神志咁...

『我...我係...人渣...』我竟然俾一個人渣...叫人渣...

呢個時候...我已經感覺到綽姿嘅氣息...上咗嚟...

綽姿已經上咗嚟六樓...喺又長又闊嘅走廊之中...剝緊皮...

我一手捏住西貢獻命光頭佬條頸...

「呃...呃...呃！呃！呃！！！」西貢獻命光頭佬俾我捏到伸晒脷...抖唔到氣...勁辛苦...

辛苦到...面都紅埋...仲開始變紫...

我望住...對眼開始充血...越嚟越紅嘅西貢獻命光頭佬：『人...渣...我係...人...渣...』

我鬆返開隻手...

「咳咳！嘔...咳咳咳！呀...嗄...咳咳...」西貢獻命光頭佬瞓喺地上回一回氣...面上流露出極度痛苦嘅神色...

你...唔好死住...只要你唔肯講...邊度仲有你哋嘅人...仲有排同你玩...

今晚出完

三句預告

[Day 23－殺戮特區] PART 17

“嗡！”我用紅光刀尖...指向西貢獻命光頭佬胸口...

「嗄...呃...吖！」西貢獻命光頭佬面上充滿住恐懼...望實紅光刀刃...

咁快又出完，等左幾日

講...喺邊度仲有你哋嘅人...
講...喺邊度仲有你哋嘅人...
講...喺邊度仲有你哋嘅人...
講...喺邊度仲有你哋嘅人...
講...喺邊度仲有你哋嘅人...

完

已經將[Day 23－殺戮特區] PART 16 Upload上Facebook同紙言

要虐殺班仆街啊

好快又過一日 好快又到聽日出文

仲有E WA鬼叫

班仆街嘅所作所為 就咁將佢哋分屍只係便宜咗佢哋
唔係話禍必及家人㗎咩 唔殘虐到佢哋至死 點對得住手足

成日copy and paste又一篇

人...渣

又呃字數

呢個係一種拷問嘅手法嚟㗎

我係人渣

所以係寫多百幾字

呃足成個星期唔夠，仲諗住呃埋今個星期呀吊

得喇！我知你想話比我地知飛揚內心感受係點! 明晒！ok ! next!

仲有係手法吖 呢種拷問手法究竟係幾時識㗎呢

我手掣撚
你條友淨係識拖字數，玩條毛

淨係重複同一句你寫多五萬字都冇用

不過個故係連載咁出 冇計啦
如果係成本書咁出 就唔會咁煩膠

係因為要每晚等

玩慣咗街機
習慣就好了

睇故不是睇字數

所以我睇動漫係等佢成季完咗先一次過睇
我以連載咁出都係想盡量迎合所有人
我知有人係鍾意一少part一少part咁追
覺得係生命嘅一部份 係精神食糧 係成長
但要完全兼顧全部人係好難

但係等咗成個weekend就係睇到呢段

有得等係幸福嘅事 起碼知道聽日一定有
我承諾俾你哋有明天 但我自己睇唔到明天

終於高才鳩推算唔到喇

長痛不如短痛

都唔係痛 係習慣 係生活

好少玩街機
以前exvs同exvsfb都係家用版

希望瞓醒見唔到大壩爆嘅新聞

早，終於追文追到黎呢到啦。

我係由街機交學費交到大
不過嗰陣DX都只係兩蚊雞開始姐（但一晚可以唔見成舊水）

我祈求咗好幾晚喇

天龍早
然後就係地獄嘅開始

各位早晨
聽個friend講佢個大掣太耐冇用碌波棍冇咗反應
我而家都驚緊自己嗰個都會咁

燈神

我都唔想㗎

早晨 儲咗咁耐文嚟睇
睇完好爽 爽完好想屌個作者拖文
但屌完都係會繼續等文 屌～

咩咕咪早
一次過睇係好爽皮嘅
但絕對唔係拖囉

收工等拖文

等拖文

開始校對拖文

校對拖文都唔輕鬆

Copy and paste 有幾難

都有機會對錯

比個iCloud acc我
我幫你校對呀～

嗰邊咪有電話亭囉

上回講到飛揚殘虐在場最後一個西貢獻命！
飛揚嘅手法殘忍無道！竟然使出削肉！
千刀萬剮呀CLS！
但係西貢獻命光頭佬守口如瓶！點都唔肯供出邊度仲有佢哋嘅人！
飛揚就成個冷血癲佬咁！一刀一刀咁片！片晒西貢獻命光頭佬啲大髀肉出嚟！
片到見骨！西貢獻命光頭佬仲係口硬唔肯講！
「呀！我...嗄...我係...唔...唔會...講...俾你...俾...俾你...個人渣...嗄...人...呃...渣...」西貢獻命就快失去神志咁...
『我...我係...人渣...』飛揚竟然俾一個人渣...叫人渣...
呢個時候...飛揚已經感覺到綽姿嘅氣息...上咗嚟...
綽姿已經上咗嚟六樓...喺又長又闊嘅走廊之中...剝緊皮...
飛揚一手捏住西貢獻命光頭佬條頸...
「呃...呃...呃！呃！呃！！！」西貢獻命光頭佬俾飛揚捏到伸晒脷...抖唔到氣...勁辛苦...
辛苦到...面都紅埋...仲開始變紫...
飛揚望住...對眼開始充血...越嚟越紅嘅西貢獻命光頭佬：『人...渣...我係...人...渣...』
飛揚鬆返開隻手...
「咳咳！嘔...咳咳咳！呀...嗄...咳咳...」西貢獻命光頭佬瞓喺地上回一回氣...面上流露出極度痛苦嘅神色...
你...唔好死住...只要你唔肯講...邊度仲有你哋嘅人...仲有排同你玩...
跟住嘅劇情發展又會係點呢？

準備出文

[Day 23－殺戮特區] PART 17

“嗡！”我用紅光刀尖...指向西貢獻命光頭佬胸口...

「嗄...呃...吖！」西貢獻命光頭佬面上充滿住恐懼...望實紅光刀刃...

“吱...吱吱...”紅光刀尖所發出強大嘅能量...將西貢獻命光頭佬身上嘅衫都燒燶...𠝹開...

而呢個時候...孭咗兩個黑色斜孭大袋嘅綽姿都已經收割完...行到我身後不遠嘅位置...

綽姿就喺不遠嘅位置企定定...望住我...

我用紅光刀尖指住西貢獻命光頭佬胸口：『講...喺邊度仲有你哋嘅人...』

「嗄...我係唔...」我冇俾西貢獻命光頭佬講落去...

“嗡嗡嗡嗡嗡！”極速喺佢身上劃幾刀...十幾刀...幾十刀...

我喺西貢獻命光頭佬身上畫一個個...五芒星...

“嗡嗡嗡！嗡嗡！嗡嗡嗡！”一個又一個...一個接一個... 喺西貢獻命光頭佬身上...用紅光刀尖畫大大小小嘅五芒星...

“嗡！”當我劃埋最後一刀...

「嗚呀！！！」西貢獻命光頭佬身上同時爆開無數咁多個大大小小嘅五芒星...

黑色嘅...五芒星...有啲已經重疊...有啲已經花到睇唔出係五芒星...

皮開肉裂...同一時間...全身多處皮開肉裂...

「嗚！呀！呀！！！呃...呃...」西貢獻命光頭佬痛到睜到對眼大一大...有啲失去焦點...有啲接近失去知覺...

“嗡！”我用紅光刀尖指住瞓喺地上...震吓震吓嘅西貢獻命光頭佬：『講...喺邊度仲有你哋嘅人...』

「我...咳我...我...唔...咳...」西貢獻命光頭佬全身震震...口震震...

仲係口硬...

我用紅光刀尖指向西貢獻命光頭佬嘅鎖骨...

“嗡！”一刀插落去...插住地下...

「吖...」西貢獻命光頭佬已經痛到唔係好識痛...

“嗡！嗡！嗡嗡！嗡！嗡！”我就抽返紅光刀刃出嚟...再對西貢獻命光頭佬隻右邊大髀...片一刀...再片一刀...

「呀...呀！」西貢獻命光頭佬有返啲反應...

“嗡！嗡嗡！嗡！”我就再一片...再片...片...片...

「呀...嗚...呀呀！呀！！！」西貢獻命光頭佬一邊震...一邊又嗌得再慘啲...再大聲啲...

“嗡嗡！嗡！嗡！”我一邊將西貢獻命光頭佬隻右邊大髀上嘅肉...逐塊逐塊片落嚟...一邊問：『講...喺邊度仲有你哋嘅人...』

「呀...我...嗚...我係...呀！唔...嗄嗄...咳...唔...唔...」我冇等西貢獻命光頭佬講落去...

“嗡嗡！嗡！嗡！嗡！嗡嗡！”再片幾刀...再片多幾刀...

“嗡！嗡！嗡！嗡嗡！”一刀一刀咁片...紅光刀刃將西貢獻命光頭佬隻右邊大髀上嘅肉...逐刀逐刀咁片出嚟...

「呃...呀！呀！呀呀！！！」

片得深啲...反應就大啲...

“嗡！嗡！嗡！嗡！”我就繼續一邊片...一邊問：『講...喺邊度仲有你哋嘅人...』

「呀！唔...唔會...呀！！！」

一塊又一塊...薄薄一塊塊人肉就跌到落地上...

仲係咁口密...仲係慘過去死都唔肯講...

「呀！嗄...呃！唔...唔會...嗚呀...唔...呀呀！嗚呀！！！」

“嗡！嗡！嗡嗡！嗡嗡！”削咗好多塊...已經見到大髀骨...

“嗡！”我用紅光刀尖指住瞓喺地上...兩隻大髀都已經削晒肉...見晒骨嘅西貢獻命光頭佬：『講...喺邊度仲有你哋嘅人...』

「我...嗄...我係唔會...唔會...唔會...呀...呃嗄...」西貢獻命光頭佬已經痛到快要失去知覺...對眼好似失晒焦咁...一震...一震...

我就單膝半跪咁...跪喺西貢獻命光頭佬身邊...用手指撐大佢隻右眼...“嗡！”用紅光刀尖指住佢隻右眼：『講...喺邊度仲有你哋嘅人...』

「我...嗄...我...嗄！我係唔會...唔會...呃嗄...嗄！」西貢獻命光頭佬對眼珠轉吓轉吓...

我就一路隊紅光刀尖埋去...埋去西貢獻命光頭佬隻右眼：『講...喺邊度仲有你哋嘅人...』

越嚟越埋...越埋越近...紅光刀尖與眼球越嚟越接近...

「我...嗄...我...我係唔會...嗄！唔會...呃嗄...呀！呀！！！」紅光刀尖刺中西貢獻命隻右眼...發出慘叫及拼命掙扎...

我再用紅光刀尖插入多少少...深少少...

「呀！呀...呃呀...」西貢獻命光頭佬嘅慘叫同掙扎由極大...慢慢變得冇氣...冇力...

“嗡！”我企返起身...抽返起紅光刀刃...居高臨下咁望住瞓喺地上...震吓震吓...快要失去知覺...就只有反射反應...震吓震吓嘅西貢獻命光頭佬...

『真係口硬...咁都仲唔肯講...都已經差唔多失去知覺...再迫供都係冇用...不過唔緊要...』我望一望向病房大門...『裡面仲有人...唔知佢哋又有冇你咁口硬...』

當我正要起步...向住病房大門行過去之時...

「唔...唔好！」瞓喺地上嘅西貢獻命光頭佬就用盡全身最後一點氣力捉實我隻腳...

我居高臨下咁望住呢個...已經被我虐待到接近死亡嘅西貢獻命光頭佬...隻左眼流住眼淚：「唔好...嗄...求吓你！唔好入...入...去...呃...」

我手持紅光刀刃...等佢講...就等佢講落去...

「嗄...呃！我...我哋會喺...嗄...喺恆...呃...恆順園...集...」我冇等西貢獻命光頭佬講落去...

“嗡！”一刀插入佢胸口...

紅光刀刃插穿西貢獻命光頭佬胸口...插入地上...

「呃！嗄...呃...」西貢獻命光頭佬死唔眼閉咁...流住眼淚...倒斃喺地上...

『早啲講咪唔使受咁多苦...』我將紅光刀刃抽出...

“嗡！”再一步步...行近病房大門...

冇錯...我冇應承過佢講咗我就唔入去...

行到嚟病房大門前...

“嗡嗡！嗡！”揮幾刀就將大門斬爛...

我一步一步...行入病房...向住面前...生命氣息聚集嘅地方...被布幕遮掩住嘅病位行近...

當我行到嚟布幕前...

“嗡嗡！嗡嗡嗡！”好巧妙咁將大大塊布幕斬成碎塊後...

喺布碎散落嘅同時...我就見到...見到有幾個醫護人員...好驚咁圍住病床...

而喺病床上...就坐咗一個媽媽...攬實一個...囡囡...

今晚出完

三句預告

圍住病床嘅醫護人員好驚咁：「唔好...唔好殺我...唔關我事㗎...」

我冇理到班醫護人員...望住個媽媽好驚咁...攬到個囡囡實一實...

個著住病人衫嘅囡囡睇起上嚟...應該五六歲左右...

主旨：

講...喺邊度仲有你哋嘅人...
講...喺邊度仲有你哋嘅人...
講...喺邊度仲有你哋嘅人...
講...喺邊度仲有你哋嘅人...
講...喺邊度仲有你哋嘅人...
講...喺邊度仲有你哋嘅人...

最後呢 冇咗最重要嗰part嘅

仲有嗡嗡！嗡！

大半篇都係咁，好難寫個詳細啲嘅主旨喎

作者飛揚以「講...喺邊度仲有你哋嘅人...」貫穿全文，結構嚴謹，而且前呼後應，在各段落的此句均互相呼應，突顯主角欲知道其他西貢獻命的所在地，並為下文尋得媽媽埋下伏筆

人唔笑狗都吠

仲有呀呀嗚呀

仲有囡囡吖

各位早晨
努力打文

影影早

拖文

今日遲咗校對添

遲一分鐘切一吋，兩分鐘3吋，3分鐘8吋，如此類推

好似我夠長 有排切都切唔晒

上回講到飛揚繼續殘虐在場最後一個西貢獻命！
繼續千刀萬剮！
但個西貢獻命就守口如瓶！點都唔肯講出仲有邊度有佢哋嘅人！
嗱～唔係飛揚想拖㗎～係個西貢獻命口硬咋～
當飛揚削晒西貢獻命兩邊大髀肉出嚟...露晒骨之時...
西貢獻命都就快失去知覺...
再迫供都冇用...飛揚就打病房裡面嘅人主意！
已經就死嘅西貢獻命光頭佬，用盡全身氣力捉住飛揚隻腳！求佢唔好入去！
飛揚就等佢講出仲有邊度有佢哋嘅人...
西貢獻命光頭佬講咗佢哋會喺恆順園集...
飛揚就一刀幫佢解決痛苦...
早啲講咪唔使拖咁耐文囉...
“嗡！”飛揚再一步步...行近病房大門...
冇錯...飛揚冇應承過佢講咗就唔入去...
行到嚟病房大門前...
“嗡嗡！嗡！”揮幾刀就將大門斬爛...
飛揚一步一步...行入病房...向住面前...生命氣息聚集嘅地方...被布幕遮掩住嘅病位行近...
當飛揚行到嚟布幕前...
“嗡嗡！嗡嗡嗡！”好巧妙咁將大大塊布幕斬成碎塊後...
喺布碎散落嘅同時...飛揚就見到...見到有幾個醫護人員...好驚咁圍住病床...
而喺病床上...就坐咗一個媽媽...攬實一個...囡囡...
跟住嘅劇情發展又會係點呢？

準備出文

圍住病床嘅醫護人員好驚咁：「唔好...唔好殺我...唔關我事㗎...」

我冇理到班醫護人員...望住個媽媽好驚咁...攬到個囡囡實一實...

個著住病人衫嘅囡囡睇起上嚟...應該五六歲左右...

而睇個囡囡嘅面色...蒼白...身體又好...瘦削...好似好病咁...

個囡囡好驚咁望住我...再望望我...身後...

「爸...爸爸！」個囡囡掙開媽媽嘅緊抱...跳落病床...

囡囡冇氣冇力咁喺我身邊擦身而過...

「囡...唔好吖！」

我回頭望住個囡囡...一邊跑去倒斃喺地上嘅西貢獻命光頭佬...一邊大嗌：「爸爸！爸爸！」

正當我轉身...行前一步...再一步...個媽媽就由病床跳落地...攬實我對腳：「唔好！唔好呀！」

我企定定...一手扯住個媽媽把頭髮...

「呀！呀！！！」個媽媽俾我扯到勁痛...大聲慘叫...

我扯住個媽媽把頭髮...扯一扯起...睇清楚佢後頸...

冇...冇紋身...

我再一手拋個媽媽上前...

「呀！呀...嗄...囡...囡...」個媽媽一仆一碌咁跑去攬實個囡囡...

個囡囡一邊喊...一邊望實倒斃喺地上嘅西貢獻命光頭佬大嗌：「爸爸！嗚...爸爸呀！」

我就一步一步行...向住兩母女一步一步行近...

個媽媽仲係攬實個囡囡...驚恐咁望實我：「唔好...唔好呀...」

當我行到去兩母女面前...我單膝半跪...

個媽媽流住兩行眼淚...苦苦哀求：「求吓你...求吓你放過我個囡...要殺...殺我啦！放過我個囡啦！」

滿面淚痕嘅囡囡都眼定定望實我...

我就喺個囡囡面前...揭開頂帽...拉低衫領：「認住我...係我殺死你爸爸...要報仇嘅話...搵我...」

個囡囡雙眼不停流出眼流...眼定定咁望實我...

我同個囡囡互相對望咗一段時間...然後我就企返起身...向住綽姿身處嘅位置行...

背住兩母女...行到去綽姿身邊...一齊沿住鋪滿人體殘骸嘅走廊行...

一邊行...一邊問問綽姿：『使唔使我幫你拎一袋？』

「唔使...」綽姿擰擰頭，「難得你殺得咁起勁...」

既然綽姿都話唔使...我就唔理佢咁多...

「走吖...走吖...」

沿住樓梯一路向下行...

「唔好殺我...唔關我事...唔關我事㗎...」

一路上都遇到有唔少醫護人員逃生...

「嘩嘩！呀！！！」

不論男男女女...一見到我同綽姿都好驚...舉晒雙手...

我同綽姿都冇理佢哋...繼續向下行...

啲醫護人員都驚咗我哋咁...喺我哋身邊...避住咁行...

而佢哋一見到地上...一舊舊人體殘肢...都好驚咁...又一仆一碌咁走...向住出口方向咁走...

行到落嚟地下...綽姿邊行邊問：「你使唔使笠返頂帽...同拉返高衫領先？」

『唔使...』一來...唔使靠帽同衫領...都冇嘢傷到我...

二來...我唔怕俾人認得出...

而事實上...同一衣著...遮掩容貌...係有“象徵”意義...

係一種意識形態...有住同一種理念...

就好似西貢獻命...清一色光頭...有紋身喺左頸後方...

除咗好容易就認得出...仲會聯想起同一種理念...

而只要佢哋人越多...越多人係同一樣造型...你就會覺得嗰一種理念越強大...

就好似西貢獻命專捉女仔...專作奸犯科...街上越多西貢獻命嘅造型...個恐懼感就越大...

而好似我哋SPIRIT咁...黑色長袍...笠住頂帽...拉起衫領...用紅光刀刃作為武器...充滿住神秘感...

同樣...越多人以咁嘅造型出現...就顯得SPIRIT越神秘...壓迫感亦越大...

留意返...一直都係講緊西貢獻命...SPIRIT...係對一個團隊...一個組織...唔係個人...

集結...以同一個造型示人...係深化個團隊...深化個組織...

我唔想...我唔想幫SPIRIT深化...

我...就係我...

同綽姿向住大門方向行...

「走吖走吖...」

身邊都有幾個醫護人員趕住逃命...

「快啲...快啲...嘩嘩嘩...唔好殺我...」

其實仲有咩好逃...喺度嘅西貢獻命都死光死淨...

跨過一舊舊人體殘骸...行到出嚟醫院大門...

有唔少醫護人員徒步跑出醫院閘口...

“吱！吱～”又有唔少揸車離開...

『而家我哋過去...恆順園...』點過去好呢...

「係...恆順...」綽姿諗咗一諗...

『應該點過去呢...揸車...』我望一望...仲有冇車...

「揸車唔係咁方便...」綽姿同我一齊望住個醫護人員...跑緊過去架白色私家車，「就咁跑過去啦...」

個醫護人員一見到我哋望實佢...就舉晒手：「唔好殺我...唔好殺我呀！」

我向住個醫護人員揮揮手：『就咁跑過去...你會唔會仲唔方便？孭住兩大袋人皮喎...』

個醫護人員一見到我同佢揮揮手，就立即點晒頭咁打開車門...

綽姿同我一齊望住個醫護人員腳都震埋咁上車：「一袋半姐...仲有半袋未滿...」

『哦...你覺得冇問題嘅話...就跑過去啦...』我同綽姿都望住個醫護人員開車...

“吱！吱～”望住架白色私家車喺我哋面前飛過...

同綽姿準備好...向恆順園方向...進發...

今晚出完

三句預告

[Day 23－殺戮特區] PART 18

我同綽姿以忍步跑上一架架逃離緊醫院嘅私家車車頂...

然後好快就跑到上公路...

我就喺個囡囡面前...揭開頂帽...拉低衫領：「認住我...係我殺死你爸爸...要報仇嘅話...搵我...」

已經傻咗

已經將[Day 23－殺戮特區] PART 17 Upload上Facebook同紙言

由於第一次校對嘅時間太短 所以喺出文期間仔細咁校對一次先出 出得慢咗

以前好鍾意咁樣喺大佬面前轉𠝹刀
大佬把我會𠝹到自己隻手指囉

終於轉場景

不知幾型
飛揚深明殺得人 就預咗有人嚟搵佢報仇
佢就係俾囡囡一個機會替佢爸爸報仇

醫院大吖嘛 係要殺耐啲
載咗袋半人皮喎 可想而知殺咗幾多人

想睇綽姿孭JK袋

話說港男FF有冇提過綽姿孭咩袋 唔係好記得

唔通飛揚以為係邪惡既西貢獻命先係正派

只有飛揚自己先係正派

唔知喎
不過綽姿都係出現過幾次啫

點止幾次吖
綽姿佔好重戲份囉

事實上真係只係出現過幾次
所以要搵嘅話都唔難

紅van 禮堂後台 同阿Wing一齊睥鳩Ashlynn條八婆 停車場後樓梯 陪足飛揚成日 仲有上飛揚屋企都上咗兩次啦

咪幾次囉
起碼我知道GiGi幾時出現過 唔使睇晒成個故

咁佔個比例唔少㗎嘛

各位早晨
時間過得勁快囉 咁就星期四了

上回講到飛揚見到個囡囡好瘦弱...好似好病咁...
囡囡見到爸爸慘死...用盡全身氣力衝去爸爸嘅屍體旁邊...痛哭...
正當飛揚想行過去之時...囡囡嘅媽媽攬住飛揚對腳！
飛揚見媽媽頸後冇紋身...就掉佢上前...
媽媽攬住囡囡...飛揚一步步咁行過去...
媽媽哀求飛揚放過囡囡...要殺就殺佢好...
飛揚單膝半跪喺囡囡面前...揭開頂帽...拉低衫領：「認住我...係我殺死你爸爸...要報仇嘅話...搵我...」
互相對望一陣子，飛揚就同綽姿離開樓層。
究竟飛揚諗緊乜呢？
大愛撚上身？
都殺咗咁多人...而家先大愛撚上身？The End of us咩？！
係！每個人都有佢自己嘅故事！一刀了咗又好～被虐殺又好～
但咁又點？
該死嘅就係該死！而你覺得我係你嘅殺父仇人...就即管搵我報仇！
生於亂世就係咁...好簡單...唔複雜...
飛揚同綽姿落返嚟大堂...行到嚟醫院大門...見到有唔少醫護人員逃離醫院...
綽姿提議跑過去恆順園...
飛揚向住個醫護人員揮揮手：『就咁跑過去...你會唔會仲唔方便？孭住兩大袋人皮喎...』
個醫護人員一見到飛揚同佢揮揮手，就立即點晒頭咁打開車門...
綽姿同飛揚一齊望住個醫護人員腳都震埋咁上車：「一袋半姐...仲有半袋未滿...」
『哦...你覺得冇問題嘅話...就跑過去啦...』飛揚同綽姿都望住個醫護人員開車...
“吱！吱～”望住架白色私家車喺佢哋面前飛過...
同綽姿準備好...向恆順園方向...進發...
跟住嘅劇情發展又會係點呢？

準備出文

[Day 23－殺戮特區] PART 18

我同綽姿以忍步跑上一架架逃離緊醫院嘅私家車車頂...

然後好快就跑到上公路...

公路上都唔算多車...都係得幾架私家車極速逃命...

而我同綽姿一路跑...一路都有留意有冇可疑嘅人...有冇可疑車輛...

好似話白色嘅輕型貨車...

話口未完...面前就有一架...

越嚟越近...越跑越近...我望清楚...望清楚面前架白色輕型貨車...由車尾玻璃窗...望清楚車入面...

車入面正正就坐咗幾個...光頭佬...左頸後方仲有西貢獻命嘅紋身....其中一個仲擰轉頭...碌大對眼...望實我...

係佢哋...係西貢獻命...

我就喺個西貢獻命光頭佬仲未嚟得切大嗌之前...以忍步極速衝過去...拔刀一閃...

“嗡！吱！”紅光刀影喺白色輕型貨車右邊車身一劃...

“依！ 砰啪！”架白色輕型貨車失晒控咁...橫瞓喺路面上...滑行住咁撞埋石壆...

“依！吱！”後面幾架私家車立即緊急避開...

我行埋去撞咗埋石壆嘅白色輕貨車旁邊...

“嗡嗡！”斬多兩刀...斬開車身...

再將一個個冇知覺又好...

「呀！嗄...嗚呀...」有知覺但痛苦慘叫緊嘅西貢獻命光頭佬都拉出車外...掉到公路上...

“嗡！嗡！嗡！嗡！嗡！嗡！”我一刀刀咁...先將仲有知覺嘅西貢獻命光頭佬逐一分屍...後再將冇知覺嘅都分埋屍...

綽姿就開始將屍骸頸後嘅紋身割落嚟...

我就留意住路面情況...繼續留意住仲有冇可疑嘅車輛...有冇可疑嘅人喺車輛裡面...

一個都唔可以放過...冇一個係無辜...

等到綽姿將所有紋身都收割好...我哋繼續以忍步喺公路上前進...

繼續跑...繼續跑...身邊嘅車輛又開始少...再冇車輛喺公路上行駛...

而我哋都已經跑到返嚟市中心...

“砰砰！砰！砰！砰！”市中心嘅槍聲都密咗...

而且仲見到...有唔少西貢獻命嘅光頭佬同我哋SPIRIT嘅行者交戰緊...

幾個帶住紅光嘅身影閃嚟閃去...幾個西貢獻命光頭佬瞬間被分屍...

眼見都已經有唔少行者喺呢邊大屠殺...我哋都冇打算放下腳步...繼續向住置樂方向...向住恆順園進發...

唔使幾耐...只係跑多一陣...就已經跑到過嚟置樂...跑到過嚟恆順園門面...

綽姿企喺大鐵閘前...輕輕揮幾刀...

“嗡嗡！嗡嗡嗡！”大鐵閘瞬間被斬成碎件...散喺地上...

我感覺到...裡面...裡面有大量...大量嘅生命氣息...

我跟住綽姿身邊...一步一步...行上樓梯...行入...停車場...

好多...好多...感覺到有好多...好多生命氣息...就係冇...行者嘅氣息...

再行多兩步...行入多少少...就已經見到...有幾架白色輕型貨車...旁邊都企咗幾個...手持長槍...西貢獻命光頭佬...

有幾個仲食緊煙...望到我哋...睜大對眼...

就喺佢哋煙都未噴得切出嚟...未嚟得切開聲大嗌之前...

“嗡嗡！嗡嗡嗡！”我以忍步突擊...喺佢哋嘅身上斬咗幾刀...

紅光刀影喺幾個西貢獻命光頭佬身上劃過後...隨即分散成一件件人體殘肢...

我並冇停落嚟...喺人體殘肢仲未散落地上之前...繼續向住前面幾個手持長槍嘅西貢獻命光頭佬衝過去...

“嗡嗡！嗡嗡嗡！”一個又一個...

“嗡！嗡嗡！嗡嗡！”一個又一個...

“嗡嗡！嗡嗡嗡！嗡！”喺佢哋都未嚟得切用槍指住我之前...紅光刀影就喺佢哋身上劃過...

當然唔少得...仲有喺車上嘅...

“嗡！嗡嗡！”我一刀插入車頭...將坐喺司機位嘅西貢獻命光頭佬插死...再斬多兩刀後...就向住離遠幾個用長槍指住我嘅西貢獻命光頭佬衝埋去...

“嗡嗡！嗡嗡嗡！”喺佢哋都未嚟得切開槍之前...紅光刀影就已經喺佢哋身上劃過...

綽姿就一路收割...收割喺屍骸上嘅人皮紋身...

“嗡嗡！嗡！嗡嗡嗡！”我就繼續殺...殺...殺...

“砰！砰！砰！”終於有幾個嚟得切向我開槍...

之但係我嘅速度之快...佢哋根本就瞄準唔到我...子彈只係喺我身邊擦過...

我亦喺十幾粒子彈之間以忍步突進...

“嗡嗡！嗡嗡嗡！”將幾支長槍斬成碎件後...再將幾個西貢獻命光頭佬分屍...

殺...殺...一路殺...分屍...期間都仲有唔少手持長槍嘅西貢獻命光頭沿住斜路由上層趕落嚟...

喺佢哋都仲未捕捉到我嘅位置之前...我已經以忍步跑到去佢哋身後...

“嗡嗡！嗡嗡嗡！”喺佢哋身上送咗幾刀...

繼續殺...不停殺...

“砰！砰！砰！”槍聲...

「嗚...呀！嗚呀！」慘叫聲此起彼落...

“嗡嗡！嗡！嗡嗡嗡！”喺一個又一個西貢獻命光頭佬身上斬...砍...

紅光刀影閃過不停...

多啲嚟...密啲手...一個又一個生命...就喺我手上失消...

冇一個係無辜...冇嘢可以改變我嘅想法...佢哋每一個...都係喪盡天良...做盡壞事...死有餘辜...

今晚出完

三句預告

「呀！嗚...呀！嗚呀！」

殺...

“砰！砰！砰！”

嚇死我吖 以為你有乜西瓜豆腐 衫長褲短

衫長褲短

其實殺得咁落力到頭黎都係幫綽姿打工

型囉

俾你發現咗添
不過對飛揚嚟講冇關係 佢都只係想殺晒西貢獻命班人渣

班光頭佬有冇三萬咁多?

飛揚幾時出手對付拖文嘅人渣

識嘢
應該差唔多

佢要多謝我將佢嘅內心同行動寫得咁仔細

只係唔明點解斬草不除根

飛揚對小妹妹係特別容易心軟
仲要喊到梨花帶雨 點忍心落手

你擺明就係想同綽姿殺小妹妹做對比
之前大家都屌綽姿亂殺人
但係而家唔殺個小妹妹亦都唔見得係仁慈

虐殺班西貢獻命都唔見得光彩（月月有講過）
只係佢哋做得太多衰嘢 不殺不快
但唔殺個小妹妹並唔係好似The End of us咁大仁大義
飛揚唔係大愛撚上身 係要俾個機會小妹妹報仇
當然要個小妹妹有咁嘅能力

執行者 仁慈 Missing in Action

掙係提過GiGi返學係拎“袋仔”
紅van嗰時係“大袋”
情性 France篇嗰時係“白色手袋仔”

傭兵綽姿係“斜孭袋”
我要JK袋

早
邊度可以睇番紅van?

高才鳩果然係高才鳩
我已經避開 都係俾你lock住

好詳盡
你送個俾佢啦

單吊早
佢個網冇咩

各位早晨
呢排成日諗起綽姿

會唔會直接掉落垃圾桶㗎

你話呢

好難講嘅 可能佢鍾意呢

繼續吹

唔試過又點知呢

綽姿連先行者都唔畀面啦

但佢好照顧飛揚喎
咁可能係對弱者有母性呢

係因為總部命令綽姿收飛揚做隨行者咋

但冇責任要照顧佢周全喎

開始校對

上回講到飛揚同綽姿喺公路上跑。
仲遇上西貢獻命嘅白色輕型貨車。
當然唔可以放過...
決解晒佢哋，收割埋紋身...繼續跑。
好快就跑到返嚟市中心...西貢獻命同SPIRIT大戰中...
話係大戰...不如話係西貢獻命被SPIRIT嘅行者虐殺...
飛揚眼見有唔少行者將西貢獻命分屍，就唔停落嚟參戰...
爭食冇乜好處，都係快啲去恆順園。
嚟到恆順園，有綽姿帶路。
一入到嚟停車場，飛揚就大開殺戒！
殺...殺...一路殺...分屍...期間都仲有唔少手持長槍嘅西貢獻命光頭沿住斜路由上層趕落嚟...
喺佢哋都仲未捕捉到飛揚嘅位置之前...飛揚已經以忍步跑到去佢哋身後...
“嗡嗡！嗡嗡嗡！”喺佢哋身上送咗幾刀...
繼續殺...不停殺...
“砰！砰！砰！”槍聲...
「嗚...呀！嗚呀！」慘叫聲此起彼落...
“嗡嗡！嗡！嗡嗡嗡！”喺一個又一個西貢獻命光頭佬身上斬...砍...
紅光刀影閃過不停...
多啲嚟...密啲手...一個又一個生命...就喺飛揚手上失消...
冇一個係無辜...冇嘢可以改變飛揚嘅想法...佢哋每一個...都係喪盡天良...做盡壞事...死有餘辜...
跟住嘅劇情發展又會係點呢？

準備出文

「呀！嗚...呀！嗚呀！」

殺...

“砰！砰！砰！”

繼續殺...

“嗡嗡！嗡嗡嗡！”

不停殺...

停車場裡...屍橫遍野...

“嗡！”一刀插入最後一個西貢獻命光頭佬胸口...

「呀...呀...嗚呀！」西貢獻命光頭佬帶住痛苦嘅面容向我開槍...

“砰砰！砰！砰！砰！”子彈射到去我胸前...被紅光粒子擋住...

我一刀Fing起西貢獻命光頭佬...

“嗡嗡！嗡嗡嗡！嗡！”紅光刀影劃過西貢獻命光頭佬身體...分開成一件件碎件...

“啪啪...啪...咚...啪啪...”散喺地上...

殺清光...喺停車場裡面嘅西貢獻命...

綽姿都忙於喺地上嘅人體殘骸割人皮紋身出嚟...

7：06？

我抬頭望住...甩晒灰嘅天花板：『點樣...上去？』

綽姿將最後一塊人皮紋身都收好喺大斜孭袋後：「跟我嚟。」

跟住喺綽姿身後行...一直向前行...好快就行到去...升降機門前...

綽姿一撳掣...𨋢門隨即打開...

當我跟住喺綽姿身後入𨋢...佢就好順手咁撳咗“L4”...

我並唔知道L4即係邊一層...不過只要係向上...就啱...

向住有生命氣息聚集嘅方向...上...上...上...

升降機升到上L4後...打開𨋢門...

我跟住綽姿身後行...行出...平台...

L4...係平台花園...

我離遠望到遊樂設施嗰邊...坐咗幾個西貢獻命光頭佬手都震埋咁食緊煙...

我就趁住佢哋都仲未察覺到我哋嘅存在之前...以忍步突進...

“嗡嗡！嗡嗡嗡！”喺佢哋嘅身上斬咗幾刀...

708

紅光刀影喺幾個西貢獻命光頭佬身上劃過後...隨即分散成一件件人體殘骸...

“啪啪...啪...咚...啪啪...咚咚...”散喺地上...

我企定定望一望...遊樂設施...平台...四周：『呢度真係好似...迷宮...』

「係咩。」綽姿都過咗嚟...割塊人皮紋身落嚟...再割塊人皮紋身落嚟...拎起個死人頭...割塊人皮紋身落嚟...

『又停車場...又平台花園...上咗嚟都唔知點返落去...』我望住...面前...上面...係會所？

「有唔少途徑可以上上落落...」綽姿收割晒所有人皮紋身後...同我一齊望住會所...

『仲有...人...喺裡面...』

「嗯...會所...裡面...」

我同綽姿一跳...就跳上會所...嘅泳池旁邊...

原來...呢度有泳池...

喺隔住個泳池...喺會所裡面...隔住塊落地玻璃嘅西貢獻命光頭佬一見到我哋...就立即向我哋舉槍...

“砰啪！砰砰！啪啪啪！砰砰！啪啪！”子彈打碎晒落地玻璃...直飛過嚟我哋面前...

我向前一躍...揮動手中嘅精神刀...

“嗡嗡！嗡嗡嗡！”紅光刀刃擋住十幾粒子彈...

一邊飛越泳池...紅光刀刃將子彈化為輕煙...

當我飛到入會所之時...

“嗡嗡！嗡嗡嗡！”我一邊以極速移動...一邊揮動手中嘅精神刀...

紅光刀影就喺會所裡面閃過不停...

喺每個西貢獻命身上...都斬兩三刀...

當我停落嚟...企正喺會所中間之時...

“啪啪...咚...啪...咚...啪啪啪...咚咚...啪...”人體殘骸散喺地上...

就喺呢個時候...又有十幾個西貢獻命光頭佬跑到嚟落地大玻璃門前...

我喺佢哋都未嚟得切向我舉槍...

“嗡嗡！嗡嗡嗡！嗡！”瞬間將十幾個西貢獻命光頭佬分屍...

“啪啪...咚...啪...咚...啪啪啪...啪...咚咚...”人體殘骸散到一地都係...

又屍橫遍野...生命...由我手中消失...

綽姿都跳咗過嚟...開始喺地上嘅人體殘骸上收割人皮紋身...

真係殺咗唔少...淨係喺恆順園呢度...停車場...會所...

綽姿一路收割...收割...將一塊塊人皮紋身由人體殘骸上割出嚟：「你殺晒啲人...仲邊有活口俾線索...」

『活口...』我就一步一步...拎住把精神刀...一步一步...行近個大木櫃...

我行到大木櫃前...一刀...

“嗡！”插入大木櫃...

「嗚呀！」大木櫃裡面傳出慘叫聲...

我一刀將匿喺裡面嘅西貢獻命光頭佬Fing出嚟...

「嗚呀！呀！唔好殺我呀！」西貢獻命光頭佬喺地上碌咗兩圈...一隻手撳住自己傷口...另一隻手就向後爬...

我一步一步...手持精神刀...亮出紅光刀刃...一步一步...向住單手向後爬緊嘅西貢獻命光頭佬行過去...

「唔好...唔好呀...」西貢獻命光頭佬帶住驚恐嘅神色望住我...又望一望拎住個死人頭收割緊人皮紋身嘅綽姿...更驚恐咁大嗌...「呀呀呀！我唔想死...我唔想死呀！！！」

我一步一步...行到去西貢獻命光頭佬身邊...一腳踩住佢隻手...以紅光刀尖指住佢胸口：『講...仲有邊度...有你哋嘅人...』

「我...我我我...我哋會去黃金海岸...會去黃金海岸由水路逃離特殊區...唔好殺...」我冇等到西貢獻命光頭佬再講落去...

“嗡！”一刀插入佢心臟...

望住被紅光刀刃插住喺左胸嘅西貢獻命光頭佬...

「呃！呃...嗄...」睜到對眼大一大...死唔眼閉咁斷氣...

咁咪幾好囉...早啲講出嚟...死得痛快啲...

今晚出完

三句預告

[Day 23－殺戮特區] PART 19

“嗡！”紅光刀刃消失後...我插返把精神刀柄喺腰間...

綽姿都收割晒其他人皮紋身...行到嚟我面前具西貢獻命光頭佬屍體旁邊...踎一踎低：「係黃金海岸...」

已經將[Day 23－殺戮特區] PART 18 Upload上Facebook同紙言

啱啱老媽子要我幫佢整啲嘢 然後就整咗勁耐

咁遲先斷

都唔算遲咗好多姐

我明你要寫到飛揚的轉變 但真係好似冇咩特別 黎黎去去都係嗡嗡嗡 會唔會加插下特別啲嘅敵人 例如大隻啲嘅西狗或者啲細boss 令到飛揚再殺得興起

重複且乏味描述嘅目的就係要特顯飛揚殺西狗嘅平淡
正正就係月月講過嘅以絕對性嘅力量壓倒弱者
好似可以發洩心頭之恨 但其實係好沒趣

咪係
依家簡直係平平無奇
睇到悶

咪係
悶到喊

上面講咗原因

上面講咗原因
讀者有呢種感覺 已經達到咗我寫故嘅預期
問題係讀者嘅期望與作者嘅期望唔同
從而令我了解要本住自己想寫嘅風格去寫 定係迎合大眾口味係需要取捨

各位早晨
又發到超真實嘅夢
真實到打拳落燈柱都覺得痛

我發夢差啲跳咗樓

係自己跳定被跳

自己跳
以為下面有平台諗住好型咁跳落下一層
一睇先見到係冇

係唔係勁有離心力

差啲咋
見到即刻冇跳啦

梗係跳咗先講啦
有時唔肯定係唔係夢嘅時候 想跳又唔敢跳
想搵啲嘢去確定咗先 但太真實確定唔到
話唔埋真係要轉陀螺

轉陀螺係點

Inception 你唔會冇睇過掛

真係冇
淨係知大約係講夢者同盜夢者

無視佢啲Bug嘅話 其實真係好正
不過發現神作一定要有Bug先好睇
咁就引起多人討論同分析
有機會去睇返啦 真心推介

red pill blue pill

同jojo一樣
啲bug好多
但又好撚好睇

You take the blue pill...the story ends, you wake up in your bed and believe whatever you want to believe. You take the red pill...you stay in Wonderland, and I show you how deep the rabbit hole goes.

我開始明白呢個道理
嚟緊我都知應該點做

羅羅：Red, blue or me

Why not both

食邊粒先會見到羅羅

但人地唔拖劇情

可能要兩粒食晒先見到

就係唔拖先咁多Bug
以後為咗唔拖劇情 會有大量Bug湧現

各位早晨
就快七一了

揚

今日班狗又大笨象咁想點
呃OT 搵人發洩

各位早晨
話咁快又到咗星期一

冇人嘅今日

好靜

瞓到兩點半

咁好瞓咩
尋晚幾點睇

3點幾

三點幾瞓 瞓到兩點半 都成十一個鐘喎
你確定真係瞓？

屌香港真係收撚皮
一條港女無聊第一次UP上YouTube嘅片 一日就有41K人睇 4K Likessssssssssss
王喜啲正經片過咗兩日都係得4K人睇過
dllm係唔係有女睇就得㗎喇？
講乜撚嘢三萬Thx吖？返屋企打飛機得啦！
真係好撚燥 香港係唔係真係咁撚多狗公㗎？！究竟狗公多定藍廢老多呀？！

結論：
只要係女抛個身出黎做就有十幾k view

今暥咗收工喎

啱吖
街訪又話求IG
客串打機聽把聲又話一定係靚女 有冇YouTube Channel
見到個頭像係女又入去Follow
喺香港有閪就有人氣 CLS

我一步一步...行到去樓豬身邊...一腳踩住佢隻手...以紅光刀尖指住佢胸口：『講...上面咁大篇文...到底想講咩...』

「嗚...呀呀呀...嗡嗡嗡...啪啪...咚...啪...咚...啪啪啪...啪...咚咚...唔好殺...」我冇等到樓豬再講落去...

“嗡！”一刀插入佢心臟...

望住被紅光刀刃插住喺左胸嘅樓豬..

「呃！呃...嗄...」睜到對眼大一大...死唔眼閉咁斷氣...

咁咪幾好囉...早啲講出嚟...死得痛快啲...

都冇講出嚟

都未講就殺

機會都唔俾

上回講到飛揚喺恆順園嘅停車場殺咗勁多西貢獻命。
綽姿收割完，就帶飛揚上平台。
一上到平台就解決晒所有喺平台花園中嘅西貢獻命。
飛揚覺得呢度真係好似迷宮...
然後飛揚仲感覺到會所有生命氣息。
飛揚一上到去又極速將所有西貢獻命分屍。
綽姿一路收割...一邊話飛揚殺晒啲人...仲邊有活口俾線索...
飛揚感覺到大木櫃有人匿埋...就一刀將匿喺裡面嘅西貢獻命光頭佬Fing出嚟...
西貢獻命光頭佬勁驚死...
飛揚一步一步...行到去西貢獻命光頭佬身邊...一腳踩住佢隻手...以紅光刀尖指住佢胸口：『講...仲有邊度...有你哋嘅人...』
「我...我我我...我哋會去黃金海岸...會去黃金海岸由水路逃離特殊區...唔好殺...」飛揚冇等到西貢獻命光頭佬再講落去...
“嗡！”一刀插入佢心臟...
望住被紅光刀刃插住喺左胸嘅西貢獻命光頭佬...
「呃！呃...嗄...」睜到對眼大一大...死唔眼閉咁斷氣...
咁咪幾好囉...早啲講出嚟...死得痛快啲...
跟住嘅劇情發展又會係點呢？

準備出文

[Day 23－殺戮特區] PART 19

“嗡！”紅光刀刃消失後...我插返把精神刀柄喺腰間...

綽姿都收割晒其他人皮紋身...行到嚟我面前具西貢獻命光頭佬屍體旁邊...踎一踎低：「係黃金海岸...」

『嗯...真係黃金海岸...經水路...』黃金海岸...班黑社會仲喺唔喺嗰度...

「好喇...我哋都過去...」綽姿將最後一塊人皮紋身都收割埋之後...就起身行出泳池...

我都跟喺綽姿身邊...行到去圍欄...向平台花園跳落去...

一路跟住綽姿身邊...一路行去出口...一路行返落去另一道大鐵閘...

綽姿企喺大鐵閘前...輕輕揮幾刀...

“嗡嗡！嗡嗡嗡！”大鐵閘瞬間被斬成碎件...散喺地上...

跟住綽姿行出恆順園...回頭一望：『呢度真係好似迷宮一樣...』

「係咩。」綽姿冇理我咁多...繼續向住馬路方向行...

好啦...呢啲都唔係重要嘢...而家重要嘅係...趕過去黃金海岸...

「你認為而家係啟動審判程序既好時機嘛？」

—24:6

我同綽姿一踏上馬路...就立即以忍步進發...

一邊以忍步進發...一邊感應住四周...

冇...冇行者嘅氣息...睇嚟佢哋都唔喺呢邊...

應該都留喺市中心嗰邊...工廠區嗰邊...或者再入啲嘅位置...

咁都好...唔使同人爭...同人搶...

唔係嘅話...我怕會忍唔住手...將佢哋都化成紅色粒子...

唔使一陣...就已經跑過咗三聖...差唔多已經見到...金毛MK仔...

有兩個手持長槍嘅金毛MK仔...手揗腳震咁企喺黃金海岸入口...

我就跑快兩步...跑過綽姿...跑到去兩個金毛MK仔面前...

“嗡！嗡嗡！”我將兩個金毛MK仔手上嘅長槍都斬成碎件...再以紅光刀刃降住其中一個條頸...

兩個金毛MK仔都未嚟得切驚...

我望住面前個金毛MK仔：『唔想死嘅...行開...』

「嗚...呀呀呀...嗡嗡嗡...啪啪...咚...啪...咚...啪啪啪...啪...咚咚...唔好殺...」

咪講咗... 係呢啲㗎啦，仲有其他嘢咩

兩個金毛MK仔嚇到腳都軟埋...坐咗喺地上...向後爬...

我同綽姿就望住入口入面...幾個掉低槍...舉晒手嘅金毛MK仔...讓條路...俾我哋行...

我同綽姿就一步一步...行入黃金海岸入口...向住碼頭方向行...

未行夠幾步...離遠望住停車場行...就見到有唔少白色輕型貨車停泊咗喺度...

輕型貨車旁邊仲企咗唔少西貢獻命光頭佬...仲有唔少金毛MK仔喺度...幫手運貨...

佢哋推住一箱箱車仔又有...徒手搬又有...

而幾個西貢獻命光頭佬就對住啲金毛MK仔呼呼喝喝：「快撚啲呀！快撚啲搬晒過去碼頭嗰邊啦！啲車入唔到去就爽撚手啦屌！」

當我同綽姿再行近啲...其中一個金毛MK仔就察覺到...我哋...

而呢個金毛MK仔...係肥屍...

肥屍驚恐咁望住我...

我同綽姿再行近啲...一步一步...再行緊啲...唔止肥屍...仲有個西貢獻命光頭佬都察覺到...我哋正逐步迫近...

個西貢獻命光頭佬望實我同綽姿大嗌：「係SPIRIT...殺到嚟喇！拎槍！拎槍！」

在場嘅西貢獻命光頭佬又好...金毛MK仔又好...個個都放低手上嘅貨物...立即去拎起長槍...手槍...指住我同綽姿...

我哋再行近多兩步...

其中一個西貢獻命光頭佬就大嗌：「開槍呀！開槍呀仲等咩呀？！」

在場嘅金毛MK仔都呆呆滯滯...手震震...

而十幾個西貢獻命光頭佬就立即向我同綽姿開槍...

“砰砰！砰！砰！啪！啪！砰！”十幾粒子彈就飛埋嚟我哋面前...

“嗡！嗡嗡！嗡嗡嗡！”我立即揮動精神刀...以紅光刀刃擋住子彈...

班金毛MK仔見西貢獻命光頭佬開槍...都跟住向我哋開槍...

“啪啪啪！砰砰！砰！啪！啪！砰！”Keep住有幾十粒子彈飛埋嚟...

“嗡！嗡嗡！嗡嗡嗡！”我都一一以紅光刀刃擋住...子彈化成輕煙...

“啪！啪啪！砰！砰！啪！啪！砰！啪！”亂射咗一段時間...

“嗡嗡！嗡！嗡！嗡嗡嗡！”紅光刀刃將無數咁多粒子彈都化成輕煙...

西貢獻命同MK仔射到冇子彈嘅冇子彈...停手嘅都停咗手...

我就再行前一步：『唔係西貢獻命嘅人...唔想死嘅就...同我行開...』

班金毛MK仔呆咗咁...又手震震咁...

其中一個西貢獻命光頭佬又大喝大罵：「開槍呀！開槍呀！冇子彈就上彈啦！」

班金毛MK仔仲係手震震咁...

西貢獻命光頭佬就捉住肥屍：「開槍呀！我叫你開槍...」

“啪！”一聲...

肥屍就喺西貢獻命光頭佬胸口開咗一槍...

完...未

當個西貢獻命光頭佬倒斃喺地上...

其他金毛MK仔唔知點好...只係識得手震震...又腳震震咁散開...

班西貢獻命光頭佬又用槍指住班金毛MK仔：「作...反...呀...」

我就立即以忍步突進...

“嗡嗡！嗡嗡嗡！”我一邊以極速移動...一邊揮動手中嘅精神刀...

紅光刀影就斬斷長槍...再喺每個西貢獻命身上都斬兩三刀...

當我停落嚟...企正喺班金毛MK仔中間...肥屍面前之時...

“啪啪...咚...啪...咚...啪啪啪...咚咚...啪...”人體殘骸散喺地上...

肥屍係邊個

點解佢呢個mk仔會有名

今晚出完

三句預告

肥屍睜大對眼望實我...手震震...口震震...全身震震...

我亦冷眼望住肥屍...

肥屍皺皺眉...又睜到對眼大一大：「呃...呃...係...係...你...」

咁都俾你搵到 高才鳩果然係高才鳩

最重要“呢度好似迷宮”都未講

慢咗斷喎

差唔多

想睇番肥屍，但污記得邊章

肥屍出過幾次場啦 咁都唔記得

我自己都唔係好記得
我記得係飛揚出旺角 第一次遇到羅羅
另一次係飛揚斟坑渠水俾肥屍條𡃁飲 咁就有位坐林雪架紅Van返入特殊區

屠完條龍先斷你

就出大型更新喇喎

詳情問高才鳩會好啲

煌黑龍

升緊去MR100

第一次好似係喺市區(唔記得邊度)
喺茶餐廳見到肥屍
肥屍帶住啲𡃁同雞嚟食飯

煌黑龍好似幾型
睇吓有冇時間返去打
應該有Friend會吹雞
嚟幾日努力啲啦

差唔多喇 差唔多喇
嗰日好似係神秘少女

諗起呢到嗰個肥絲

永遠懷念

上次攪到佢肚痾，令其他人上唔到小巴。。

呢排要考試唔得閒屠龍
遲啲又要玩高達

係搞到佢條𡃁肚痾 飛揚先有位上紅Van

嚟緊都有唔少game
我對對馬戰鬼有啲性趣

考試加油
考完一齊打煌黑

咁多game冇錢買

集氣

大家咁話啦
有錢都要袋住先 唔知會有乜突發事急住用錢

有錢都拎去捐

零用錢用去買黃店
其他儲起佢

國安法通過後 肯定乜戶口都凍結

儲錢好重要
過埋聽日都唔知會變成點

國安法已過 飛揚打文要小心

只要個故冇乜人睇我就安全

各位早晨
呢段時間啱啱好
應該可以平安出得晒呢個故

幫你推上去

要推到俾支共留意到仲有排啦
除非俾班藍KOL煲大姐
而現時推段 到出晒成個故都唔會有機會俾班藍KOL借題發揮

灰住收工等拖文

香港已死

正式與故事接軌

開始校對中

上回講到飛揚等綽姿收割晒所有人皮紋身後，就離開恆順園。
喺恆順園大門外，飛揚都不忘回頭講一句呢度真係好似迷宮。
極速趕過去黃金海岸，一路上都感應唔到有其他行者。
咁都好～唔係嘅話，飛揚真係會忍唔住出手解決埋班行者！
好快就跑到去黃金海岸，班MK仔都嚇到呆晒～
飛揚並冇打算要殺佢哋...只要佢哋唔好阻住晒！
MK仔讓條路俾飛揚佢哋行。
只係行咗幾步，就見到西貢獻命呼喝住班MK仔，要佢哋由貨車搬運物資。
其中一個仲要係肥屍...
當西貢獻命見到飛揚殺到嚟，就叫埋班MK仔拎槍開火！
飛揚氣定神閒咁以精神刀擋子彈！
班MK仔未見過世面，梗係嚇到腳都軟啦～
西貢獻命光頭佬就捉住肥屍：「開槍呀！我叫你開槍...」
“啪！”一聲...
肥屍就喺西貢獻命光頭佬胸口開咗一槍...
當個西貢獻命光頭佬倒斃喺地上...
其他金毛MK仔唔知點好...只係識得手震震...又腳震震咁散開...
班西貢獻命光頭佬又用槍指住班金毛MK仔：「作...反...呀...」
飛揚就立即以忍步突進...
“嗡嗡！嗡嗡嗡！”飛揚一邊以極速移動...一邊揮動手中嘅精神刀...
紅光刀影就斬斷長槍...再喺每個西貢獻命身上都斬兩三刀...
當飛揚停落嚟...企正喺班金毛MK仔中間...肥屍面前之時...
“啪啪...咚...啪...咚...啪啪啪...咚咚...啪...”人體殘骸散喺地上...
跟住嘅劇情發展又會係點呢？

準備出文

肥屍睜大對眼望實我...手震震...口震震...全身震震...

我亦冷眼望住肥屍...

肥屍皺皺眉...又睜到對眼大一大：「呃...呃...係...係...你...」

其他圍喺我身邊嘅金毛MK仔腳都軟埋咁...向後退咗幾步...將手上嘅槍械都掉晒落地...

綽姿就行到去散喺地上嘅人體殘骸...收割...逐一逐一咁...將人體殘骸上嘅人皮紋身...割落嚟...

與此同時...有一大班手持長槍嘅西貢獻命光頭佬...由碼頭嗰邊衝緊過嚟...

我眼尾望一眼一大班西貢獻命光頭佬...一見到我...就立即舉起手上嘅長槍...指向我...

“砰砰！砰！砰！砰！”子彈就向住我身處嘅方向射埋嚟...

我立即推開幾個背住子彈嘅金毛MK仔...衝過去...

“嗡嗡！嗡嗡嗡嗡！”一邊以紅光刀刃擋住十幾粒子彈...一邊向住向我亂槍掃射嘅西貢獻命光頭佬衝過去...

子彈一接觸到紅光刀刃嘅瞬間...立即化為輕煙...

一邊擋...一邊以忍步衝...好快我就衝到去西貢獻命光頭佬面前...

“嗡嗡！嗡嗡嗡！”我揮動手中嘅精神刀...紅光刀影就斬斷長槍...再喺西貢獻命光頭佬身上斬三刀...

喺西貢獻命光頭佬嘅身體分開成一舊舊之時...我繼續向其餘嘅西貢獻命光頭佬接近...

“嗡嗡！嗡嗡嗡！嗡！嗡嗡嗡！”喺每個西貢獻命光頭佬身上都斬兩三刀...三四刀...

紅光刀影閃過不停...每個西貢獻命光頭佬身上都劃上幾道紅光影...

幾個...十幾個...幾十個趕過嚟嘅西貢獻命光頭佬瞬間俾我分屍...

殺...殺...繼續殺...

當我喺每個趕過嚟嘅西貢獻命光頭佬身上都劃咗幾道紅光刀影之後...我手持散發出刺眼紅光刀刃嘅精神刀...企定定...

“啪啪...咚...咚...啪啪啪...咚咚...啪啪...咚...”人體殘骸散喺地上...

我再望清楚...望遠啲...一路上...都有唔少西貢獻命光頭佬...呼喝住運緊物資嘅金毛MK仔...向住碼頭嘅方向走...

我就立即以忍步突進...

一路衝...以忍步衝過去...衝過去有西貢獻命光頭佬嘅方向...

當西貢獻命光頭佬見到我呢個黑色身影極速接近...喺佢哋都未嚟得切向我舉槍之前...

“嗡嗡！嗡嗡嗡！”我揮動手中嘅精神刀...紅光刀影就喺兩個西貢獻命光頭佬身上劃咗幾刀...

然後再前啲嘅位置...又有幾個西貢獻命光頭佬立即舉槍指住我：「殺到嚟喇！開槍！開...」

我冇等到佢哋有機會開槍...

“嗡嗡！嗡！嗡嗡嗡！”就喺三個西貢獻命光身上劃咗幾刀...

幾個搬住物資嘅金毛MK仔回頭一望...就極度驚恐咁掉低手上嘅物資...向住四周逃命...

「唔好走呀！開槍吖！開...」我冇等西貢獻命光頭佬再呼呼喝喝...

“嗡！嗡嗡！嗡嗡嗡！嗡！”再喺幾個西貢獻命光頭佬身上斬幾刀...

幾個金毛MK仔走得嘅就走...又有幾個企喺西貢獻命光頭佬身邊嘅金毛MK仔手都震埋咁拎住支長槍...腳都軟埋咁企咗喺度...面上流露住驚恐嘅神色...

我冷眼望住幾個三魂唔見咗七魄...唔知點好嘅金毛MK仔：『唔係西貢獻命嘅人...唔想死嘅就...同我行開...』

幾個金毛MK仔仲係唔知點算好...手震震咁用槍支住我...

幾個西貢獻命光頭佬就一邊大呼大喝...一邊開槍：「開槍呀！射撚死佢...」

“砰砰！啪啪啪！”子彈就由幾個西貢獻命光頭佬手上支長槍射過嚟...

“嗡！嗡嗡嗡！嗡嗡！”我立即揮動精神刀...以紅光刀刃擋住子彈...

幾個金毛MK仔都跟住向我開槍...

“砰！啪啪啪！砰！啪！”幾個西貢獻命光頭佬同幾個金毛MK仔同時向我亂槍掃射...

“嗡！嗡嗡！嗡嗡嗡！嗡！”我以紅光刀刃擋多十幾粒子彈...踏前一步...立即向住西貢獻命光頭佬衝過去...斬斷佢手中嘅長槍...再喺佢身上斬幾刀...

紅光刀影喺一個西貢命光頭佬身上劃咗幾刀後...再喺另一個西貢命光頭佬身上劃幾刀...

一個接一接...喺所有西貢獻命光頭佬身上斬幾刀...再擋幾粒子彈...再衝去金毛MK仔面前...斬斷佢手上支槍...

“嗡嗡！嗡！嗡嗡嗡！”斬斷幾支...再斬幾兩支...

“啪啪...咚...啪啪啪...咚咚...啪...咚...”當西貢獻命光頭佬嘅人體殘骸...同槍械嘅殘骸跌到落地上...我企正喺班金毛MK仔中間...

我望住班腳軟軟...呆晒咁企喺度...面露驚恐神色嘅金毛MK仔：『唔想死嘅...走...』

成班金毛MK仔腳震震咁...掉低手上嘅槍械殘骸...一邊轉身...一邊跑住咁大嗌：「怪...怪物呀...怪物呀！！！」

望住成班金毛MK仔好似見到異形咁...向住四周...一仆一碌咁逃命...

我感覺到...喺遠處...遠遠嘅歐陸式建築物...一樓平台上...有三粒子彈飛緊埋嚟...

係...Sniper...

“嗡！嗡嗡！”我揮動手中嘅精神刀...以紅光刀刃將三粒子彈化為輕煙後...再用力向歐陸式建築物嘅一樓平台上揮一刀...

“嗡！！！”一度極刺眼嘅紅光刀氣直飛向遠遠嘅歐陸式建築物一樓平台牆身...

牆身被紅光刀氣斬破...破出一條長長又闊闊嘅刀痕...打橫劏開匿喺後面...三個持Barrett指住我嘅西貢獻命光頭佬身體...

離遠望住遠遠嘅三個西貢獻命光頭佬上半身向後一倒...三支Barrett亦跟住向後一跌...

唔好諗住匿喺遠處鬼鬼祟祟偷偷射就冇事...

今晚出完

三句預告

[Day 23－殺戮特區] PART 20

解決遠處三條鬼鬼祟祟偷偷摸摸嘅仆街...面前仲有一大班...

一大班手持長槍嘅西貢獻命光頭佬由碼頭方向趕到過嚟...

已經將[Day 23－殺戮特區] PART 19 Upload上Facebook同紙言

話明殺戮特區嘛 合乎標題吖

有得儆惡懲奸喎

依家已經進化到識月牙天衝

係喎，幾時學識左刀氣

係唔係勁先

喺醫院都有用過㗎 只係個威力冇咁大 冇咁明顯咋嘛
都唔留心嘅

紅萬賣幾錢包

當極權欺壓百姓，暴君當道，法不再為法，英雄就會出現。。。。

依家好似$59？
五年前仲賣緊$55咋

咁中南海呢

香港價

只要有心 人人都可以係英雄

咁清楚嘅你

咩嚟㗎

各位早晨
七一我要行街 我要shopping呀

早
出面暫時好平靜

啲人話中南海好食啲
但係我覺得食住紅萬做牛仔好啲

單吊早
去黃店食啲嘢先

係唔係紅塔山啲Friend？
如果係想食燶啲 好似紅萬嗰種 但紅萬又唔夠燶 我會建議食駱駝
以前有個同學食開駱駝 同佢出嚟呼吸有試過同佢交換食（不過我啲綠Luck唔啱佢 佢平時都二連駱駝）
駱駝燶得嚟好純 唔會好似紅囍嗰啲咁易整傷喉嚨

駱駝好似得藍黃兩款？
紅雙喜多數係上咗年紀嘅呀叔呀伯食

PS 我覺得未點嘅雪茄嗰陣煙草味好香

我同屋企人都冇食煙

紅雙喜臭到嘔
雪茄係香㗎 點著之前要索兩索

點解會咁清楚先

雙喜有N隻款 又經典又百年龍鳳又南洋etc
點著不了 未點嘅時候索好好多

博學嘅嘢你識條鐵吖

18蚊包加到59蚊喇
但係日本紅萬都係五百幾yen咋

品煙師

都話我冇食過煙㗎咯

唔知係咪係日本製造呢

真係好有研究
就係點著之前要索兩索 睇吓新唔新鮮

厲害了

咩年代 18蚊 我出咗世未
香港煙草稅係貴嘅 追緊英國吖嘛

雪茄

品唔同食

買返包睇睇

行街都唔撚俾 喺條街度就係犯法
乜撚嘢集結 乜撚嘢限聚 身邊啲人我都唔識 大家都係喺街上行又唔得
放假人多就梗㗎啦 仲要係七一黃金周（有冇呢個周？）多到要行出馬路好出奇啊？！

上回講到肥屍應該認得飛揚！
而飛揚並無打算要對班MK仔出手。
西貢獻命都趕到！向住飛揚開槍！
飛揚推開幾個MK仔，擋住子彈咁衝向西貢獻命...逐一分屍！
解決一班...前面又有一大班...
只要係西貢獻命，飛揚都唔會放過！
飛揚望住班腳軟軟...呆晒咁企喺度...面露驚恐神色嘅金毛MK仔：『唔想死嘅...走...』
成班金毛MK仔腳震震咁...掉低手上嘅槍械殘骸...一邊轉身...一邊跑住咁大嗌：「怪...怪物呀...怪物呀！！！」
望住成班金毛MK仔好似見到異形咁...向住四周...一仆一碌咁逃命...
飛揚感覺到...喺遠處...遠遠嘅歐陸式建築物...一樓平台上...有三粒子彈飛緊埋嚟...
係...Sniper...
“嗡！嗡嗡！”飛揚揮動手中嘅精神刀...以紅光刀刃將三粒子彈化為輕煙後...再用力向歐陸式建築物嘅一樓平台上揮一刀...
“嗡！！！”一度極刺眼嘅紅光刀氣直飛向遠遠嘅歐陸式建築物一樓平台牆身...
牆身被紅光刀氣斬破...破出一條長長又闊闊嘅刀痕...打橫劏開匿喺後面...三個持Barrett指住飛揚嘅西貢獻命光頭佬身體...
離遠望住遠遠嘅三個西貢獻命光頭佬上半身向後一倒...三支Barrett亦跟住向後一跌...
唔好諗住匿喺遠處鬼鬼祟祟偷偷射就冇事...
跟住嘅劇情發展又會係點呢？

準備出文

[Day 23－殺戮特區] PART 20

解決遠處三條鬼鬼祟祟偷偷摸摸嘅仆街...面前仲有一大班...

一大班手持長槍嘅西貢獻命光頭佬由碼頭方向趕到過嚟...

個個都手震震...

「係SPIRIT...」

個個都腳震震...

「淨係得一個...」

眾人舉槍指住我...

「開槍...淨係得一個咋...開槍射撚死佢呀！」

淨係得我一個...都足以殺晒你哋班仆街冚家剷...

“砰！啪啪啪！砰！啪！”企喺面前一眾西貢獻命光頭佬同時向我亂槍掃射...

“嗡！嗡嗡！嗡嗡嗡！嗡！”我以紅光刀刃擋多十幾粒子彈...再以忍步突進...向住西貢獻命光頭佬衝過去...

紅光刀刃接觸子彈嘅一瞬間...子彈立即化為輕煙...

我以迅雷不及掩耳嘅速度...化成紅光線一樣...衝到去西貢獻命光頭佬面前...

“嗡嗡！嗡！嗡嗡嗡！” 極速斬斷佢哋手中嘅長槍...再喺佢哋身上斬幾刀...

紅光刀影喺幾個西貢命光頭佬身上劃咗幾刀後...再極速移動...再喺另外幾個西貢命光頭佬身上劃幾刀...

一邊衝入人群...一邊一個接一接...喺人群之中...喺所有西貢獻命光頭佬身上斬幾刀...

“嗡嗡！嗡！嗡嗡嗡！”紅光刀影喺人群之中閃過不停...

喺每一個西貢獻命光頭佬身上...閃出一條條紅光...

當紅光刀影停落嚟...當我手持亮出刺眼紅光刀刃嘅精神刀...企定定喺人群之中...

“啪啪...咚...啪啪啪...啪...咚...咚咚...”西貢獻命光頭佬嘅人體殘骸...同槍械嘅殘骸跌到落地上...

我冷眼望住遠處...目擊事發經過嘅金毛MK仔...

全部金毛MK仔都腳軟軟...手震震咁...面露恐懼神色望實我...

我向住班金毛MK仔...一步一步...一步步咁行過去：『唔想死嘅...掉低武器...走...』

班金毛MK仔一聽到我講...立即掉低手上嘅長槍...手槍...向兩邊分開...分開一條路...俾我行...

我就一步一步咁行...由兩邊企滿金毛MK仔嘅路上行...行去碼頭方向...

當我喺一班金毛MK仔面前行過...

「走...走吖...」

一個又一個金毛MK仔就喺我身後四散...

「怪物...怪物嚟㗎...走吖...快啲走吖...」

一個又一個...慌忙逃跑...

而我...繼續向住碼頭方向行...

行多唔夠幾步...就已經見到...碼頭泊滿晒船...又有幾隻快艇停泊喺旁邊...

有唔少金毛MK仔聽命西貢獻命嘅指揮...運緊啲貨上船...

我再行前多兩步...其中一個手持長槍嘅西貢獻命光頭佬望到我...立即用槍指住我大嗌：「係SPIRIT呀！佢哋殺到嚟喇！」

及後...所有喺碼頭上...有槍喺手嘅西貢獻命光頭佬都用槍指住我...向我開火...

“啪啪！砰！啪啪啪！砰！啪！”企喺碼頭上...一眾西貢獻命光頭佬同時向我亂槍掃射...

“嗡嗡！嗡！嗡嗡嗡！嗡！”我立即以忍步突進...揮動手上嘅精神刀...以紅光刀刃擋住子彈咁衝向碼頭...

快到好似紅光閃過嘅我...瞬間就跑到碼頭入口...將兩個西貢獻命光頭佬手上支長槍都斬斷之後...再喺佢哋身上斬幾刀...

“嗡嗡！嗡嗡嗡！”喺紅光刀影劃過兩個西貢獻命光頭佬身體之時...我繼續向住碼頭入面邊跑邊揮刀...

一邊以忍步前進...一邊喺西貢獻命光頭佬身上斬幾刀...斬幾刀...再斬幾刀...

只要係西貢獻命光頭佬...都要分屍...分屍...再分屍...

當喺碼頭上嘅西貢獻命光頭佬...都被我嘅紅光刀影劃過之後...

“啪啪...咚...啪啪... 咚咚...啪...咚...”西貢獻命光頭佬嘅人體殘骸...同槍械嘅殘骸跌到落地上...

「嘩！走呀走呀！」而金毛MK仔都將手上嘅貨品掉落地...抛落海...跑出碼頭逃命...

我手持亮出刺眼紅光刀刃嘅精神刀...企定定咁望住不遠處...呆咗咁企喺一旁...大大隻隻...黑黑實實...拎住塊板嘅...友哥...

友哥目定口呆咁望住我...就喺佢睜得對眼再大啲之時...

“啪啪！砰！砰！啪！啪啪啪！”停泊喺碼頭嘅船隻上...都有西貢獻命光頭佬向我開槍...

“嗡嗡！嗡！嗡嗡嗡！嗡！”我立即揮動手上嘅精神刀...一邊以紅光刀刃擋住子彈...一邊跳上船上...

一跳上船...將其中一個西貢獻命光頭佬手上支長槍都斬斷之後...再喺佢身上斬幾刀...

“嗡嗡！嗡嗡嗡！”喺紅光刀影劃過西貢獻命光頭佬身體之時...我一轉身...再喺佢身邊個西貢獻命光頭佬揮兩刀...

喺兩個西貢獻命光頭佬身體正在分離之時...我一邊揮動手中嘅精神刀...一邊跳向另一隻船...

“嗡嗡嗡！嗡嗡！”揮刀斬殺...揮刀分屍...

我喺船與船之間跳嚟跳去...將所有喺船上嘅西貢獻命光頭佬逐一分屍...

當我企喺最後一隻船上...最後一個西貢獻命光頭佬...都被我嘅紅光刀影劃過之後...

“啪啪...咚...啪啪... 咚咚...啪...咚...”西貢獻命光頭佬嘅人體殘骸...同槍械嘅殘骸散落喺船上...

“吱！吱～”幾隻快艇立即開動...想駛離碼頭...

我立即向住幾隻正駛離碼頭嘅快艇揮刀...

“嗡！嗡！嗡嗡！！！”幾度極刺眼嘅紅光刀氣直飛向正駛遠嘅快艇...

幾隻快艇連埋坐喺上面嘅西貢獻命光頭佬再連同海面同時被紅光刀氣斬開...

想走？冇咁嘅機會...

今晚出完

三句預告

我由船上跳返落碼頭...

企喺碼頭嘅盡頭...望住海面...快艇嘅殘骸浮吓浮吓...夾雜住浮浮沉沉嘅人體殘骸...

我回頭望住遠處嘅友哥...喺佢身邊嘅葉仔腳都軟埋咁...坐咗喺地上...

唉 好撚灰

今日真係好難過

老老柒柒 最恐怖嘅唔係國安法會拉幾多人
而係喺教育教導國安法
2+2=5嘅年代已經降臨

插肩。。。SPIRIT成形中...

用自己方式做自己事。。。

初心不變。。。

改變方式。。。。

乜聞得出新唔新鮮㗎

九鳥佢講緊看破紅塵個故吖

話唔定其實早就已經存在

受咗潮冇咁香㗎嘛

我梗係知啦
但我要扮年輕㗎嘛

扮年輕呃細路女吖嘛

冇吖冇吖 我冇呃㗎

有啲妹妹仔鍾意叔叔

唔好搞gay同玩後面就ok

btw白滑長腿+瘦底大波thx

可惜我遇唔到
這些機會

睇嚟唔少人都唔鍾意玩後面
其實我都想知點解有人鍾意玩後面
白滑長腿+瘦底大波係基本嘢啦

各位早晨
早咗起身 要追返尋日行街冇打文嘅進度

後面真係勁核突 仲要勁易有傷口

係咪有細妹㗎?

KY都唔掂啦真係 咁鬼粗
戴套後入不如唔好入 唔戴又怕會尿道炎
真係想知係咩驅使會有人鍾意後入
細妹係必備

啱呀 仲勁易有性病(有傷口)

有冇Wing Wing咁正先

話說劇情推進得好慢 儲咗成兩個月文

結果淨係「嗚...呀呀呀...嗡嗡嗡...啪啪...咚...啪...咚...啪啪啪...啪...咚咚...唔好殺...」

我輕小説都睇完十幾卷...

係

分分鐘富奸一年出一話嘅內容仲多過飛揚寫三個月文

真係好冇內容囉

下個故細妹「嗚...吖吖吖...呀呀呀...滋滋滋...啪啪...嗄...啪啪...唔好射」就話啫

其實佢真係好有潛力寫愛情故或者甜故
點樣慢慢描寫都得

但呢幾個月文我真係來來去去淨係見到啲嗡嗡嗡呀呀呀spirit嚟啦...
個故又冇亮點
真係令我覺得估唔到嘅位係突然穿越返去見到月月嗰度

一直都講話故事最重要係內容同劇情，啲劇情來來去去拖文有盛你寫到天花龍鳳都冇用，更何況你淨係得啲點點點，嗡嗡嗡咁樣，切手指都幾集 唔係追開有情意結同埋有啲深意真係晨早棄咗故

同意 愛情甜故嗰啲完全冇咗呢種感覺 反而個劇情氣氛仲好咗

不過我哋咁樣講 飛揚會唔會唔開心㗎

有屎㗎

唔劇透

聲色俱厲吖嘛

富奸用草稿同正稿咁出
你係唔係想我用大綱當正文咁出先

聲色俱厲 係咁樣用㗎咩

個內容咪就係飛揚嘅心理變化囉
殺得平淡 唔當人係人
但又會放過啲唔關事嘅人
話佢係冷血殺人狂又唔係 但手段仲冷血過冷血殺人狂

傻啦
你估港男FF冇人話過我拖咩

拖得嚟好睇定唔好睇係另一回事

錯啦 當年港男都好多讀者朋友都話拖㗎
最主要原因係連載問題
你試下我出晒成個故你由頭開始睇到落尾
個節奏會唔同 有時間俾你分析之餘又唔會未分析出結論之前就出咗答案

不過都係嗰句 嚟緊啲故都唔會花咁多筆墨去玩環境渲染 勾劃人物性格 一層層鋪排
真係好攰好花腦汁又冇效益
以後一下子就寫個面出嚟就算

之前睇過一段報道 話點解而家日本啲輕小說啲名越嚟越長 因為日本人都冇咁多時間去慢慢探索
其實個情況同香港一樣
最好就係”喺街度遇到條女“然後”上到屋企扑嘢“ 或者“香港起革命”然後“打到上北京”完

但係有更好嘅表達方法啫

例如：

飛揚冷眼一看四周倒臥在地的西貢獻命成員，每具屍體均有着數道工整的切口。

傷口處的血液已經乾涸，看來是被熾熱高温所導致的後果。

「呀！嗚！」的叫喊聲響個不停，並且從樓層各處傳出。
.
.
.
就這樣，經過十多分鐘後門口出現兩個身影，其中身形較嬌小的則背着一個大斜孭袋。

好似有排寫...寫到呢度算

我成日都講 港男FF係我寫得最求其 最唔用腦嘅故
如果要我親手毀滅自己其中一個作品 我諗都唔使諗 必定一嘢就shift delete港男FF

個氣氛就唔夠深入
你要記住呢個係第一身視覺故 正常應該係每個細節都要投射到你腦海入面
其實好多位我避免重複 都用一兩行解決幾十人 幾百人

Sor 你都講得好啱

不過雖然你已經避免重複 但係呢個過程都經過咗三四次

即係可以唔使逐層講 或者可以用唔同角色嚟講(例如第一章就講西貢獻命其中一條友點點點，然之後最尾嗰個位就去到飛揚殺入嚟，再轉視角)

第一視角故點會轉視角
由地下到六樓 我好似都係寫咗兩三層 中間Skip得就Skip

對唔住 我錯囉

我好明白點解咁多讀者朋友都覺得拖
始終都係唔夠明快 要100%投入其中係冇可能
所以我嚟緊啲故會寫得直接啲

突然諗起新海誠同舊海誠
其實睇完《天氣之子》就已經想講 之不過...有人問我 我就會講 但是無人來
咁就襯住呢個機會講講啦

我接觸新海誠嘅作品係由《秒速五厘米》開始
好多人都覺得個賣點係畫面好靚 嗰陣其實冇乜動畫會有佢咁靚
但吸引我嘅唔係佢嘅畫面 係個故事同講故事嘅手法

而如果用《秒速五厘米》同《天氣之子》去比 當中有極大分別
個分別係由幾時開始 應該就係由《你的名字》開始

普遍由《你的名字》之前嘅作品 被稱為舊海誠作品 而《你的名字》就係新海誠作品

其實兩者有咩分別？
《你的名字》同《天氣之子》應該多啲人接觸
而呢兩部作品俾到人嘅感覺係高潮迭起 節奏明快 笑位有笑位 感動位又會拉扯返個笑位而更加感動
所以就好似核彈喺你面前爆咁咁震撼

而《秒速五厘米》呢？
好平淡 由頭到尾都好平淡
但呢種平淡唔代表唔感動 粒感動嘅種子係種咗入你內心深處
一種淡淡然嘅悲傷 喺一啲好微細 唔起眼嘅動作 說話 性格上嘅變化 注入你深心處
然後個核彈就喺你心裡面引爆

《秒速五厘米》《言葉之庭》都係呢一種淡淡然嘅悲傷
《你的名字》《天氣之子》就係直接刺激你嘅情感波動

舊海誠與新海誠之間 明顯係新海誠容易引起多人迴響
之但係對我個人而言 舊海誠嘅震憾係長久啲

我並唔覺得新海誠轉咗風格有咩問題 只係舊海誠真係變咗種淡淡然嘅悲傷

甜故可以唔使改 用返而家嘅風格

即係而家係想做到前者嘅感覺?

即係前奏玩成半個月

係咪想收刀片

應該係我一直都以前者嘅手法去寫故
但係寫咗六年故 開始攰喇 喺每一個細節都要用上好多時間同精神去雕琢
年紀大咗個腦真係冇咁靈活
或者唔同年紀真係會有唔同嘅轉變 俾自己舒服啲

我連國安都唔驚會驚刀片咩

敬酒唔飲飲罰酒呀嘛

唔好啦

話唔定真係有人會鍾意玩前奏多過抽插呢

睇下你寫成點啦~

如果係細妹嘅就...

射到你虛脫

妹控

如果唔係睇咗《港男FF》我都唔會

呢種禁忌feel真係...

同細妹一齊沖涼

唔可以傷害細妹 但又好想同細妹玩玩
最慘係細妹又好似有意無意咁挑逗

哇頂 有畫面 真係諗下都扯

仲係好似細細個嗰陣咁天真無邪
但明明就大個女 應該要避忌又唔避忌
叫做哥哥嘅點算

阿哥肯定頂唔住誘惑...然後

今日好準時喎

諗諗都興奮

阿姐唔喺度做野都爽手d

阿姐一定係管理層啦

上回講到飛揚繼續殺入碼頭。
對西貢獻命毫不手軟！
而對唔關事嘅MK仔就唔理得佢哋咁多！
就算班MK仔向飛揚開槍，飛揚最多都係斬斷晒佢哋啲槍械！
人與野獸係有分別...
你可以話飛揚冷血...出手狠毒...但絕非濫殺無辜...
飛揚去到碼頭，見到友哥。
而碼頭上有唔少船，更有唔少西貢獻命。
當然飛揚亦唔會放過...將碼頭上同上船嘅西貢獻命逐一斬殺！分屍！
當飛揚企喺最後一隻船上...最後一個西貢獻命光頭佬...都被飛揚嘅紅光刀影劃過之後...
“啪啪...咚...啪啪... 咚咚...啪...咚...”西貢獻命光頭佬嘅人體殘骸...同槍械嘅殘骸散落喺船上...
“吱！吱～”幾隻快艇立即開動...想駛離碼頭...
飛揚立即向住幾隻正駛離碼頭嘅快艇揮刀...
“嗡！嗡！嗡嗡！！！”幾度極刺眼嘅紅光刀氣直飛向正駛遠嘅快艇...
幾隻快艇連埋坐喺上面嘅西貢獻命光頭佬再連同海面同時被紅光刀氣斬開...
想走？冇咁嘅機會...
跟住嘅劇情發展又會係點呢？

準備出文

我由船上跳返落碼頭...

企喺碼頭嘅盡頭...望住海面...快艇嘅殘骸浮吓浮吓...夾雜住浮浮沉沉嘅人體殘骸...

我回頭望住遠處嘅友哥...喺佢身邊嘅葉仔腳都軟埋咁...坐咗喺地上...

我轉身...一步一步...收返埋把精神刀柄...一步一步行去友哥面前...

坐喺地上嘅葉仔仲要勁驚咁...向後爬...向後爬：「唔好...唔好殺我呀...」

我行到去友哥面前：『邊度仲有...西貢獻命...』

友哥吞啖口水：「唔...唔知...呢度...就應該...俾你...俾你殺晒！」

我望一望四周...遍地西貢獻命嘅人體殘骸...仲有班腳軟軟咁企定定嘅金毛MK仔...驚驚青青咁望住我...

『有冇辦法聯絡到西貢獻命...』再望遠啲...就望到綽姿喺度收割緊...

「冇...」友哥擰擰頭，指指地上嘅人體殘骸，「就只有佢哋聯絡我...不過聯絡我嗰個人...已經俾你分咗屍...」

我望住友哥指住地上嘅人體殘骸...行過去...

踎喺人體殘骸旁邊...摷一摷...摷一摷褸袋...摷部電話出嚟睇睇...

仆街...俾我斬到分開咗兩截...

我掉返低部得返半截嘅電話...企返起身：『可唔可以幫我同喺呢度嘅黑幫講...見到西貢獻命...殺...唔係嘅話...我連佢哋都殺埋...』

友哥又吞一大啖口水，擰部電話出嚟：「喂...SPIRIT話見到西貢獻命都要殺...係呀！你哋都知啦！咁識做啦！」

友哥袋返好部電話，向我點點頭：「得㗎喇...佢哋知點做...」

『嗯...』我點點頭後...望住綽姿跳上船...

望住綽姿喺船上走嚟走去...收割...又跳到上另一隻船上...一手拎起個死人頭...收割...

搞掂一隻船...又跳上另一隻船...收割...收割...

綽姿將所有船上嘅人皮紋身都收割晒...就跳返落碼頭上...行到去碼頭嘅盡頭...

我就行到去綽姿身邊...

綽姿望住個大海...望住海面...快艇嘅殘骸浮吓浮吓...望住浮浮沉沉嘅人體殘骸：「你咁搞...我點割吖？」

我企喺綽姿身邊...同佢一齊望住喺海面上...浮浮沉沉嘅人體殘骸：『割唔到咪由佢囉...』

綽姿擰擰頭：「浪費...」

『殺到佢哋...就唔浪費...』我嘅目的...都只係想殺晒佢哋...

綽姿冇我咁好氣...放低兩大袋人皮紋身喺碼頭上...坐低...

我都坐喺綽姿身邊...同佢一齊望住個大海...

望咗一陣...又一陣...綽姿突然開聲：「我仲以為...會有逆行者...」

『嗯...我都諗住會有...』我一心諗住...會有喺西貢遺址捉返嚟嘅短白頭男咁嘅逆行者...潛伏喺西貢獻命裡面...

「咁睇嚟...真係已經唔同晒...而家呢一班西貢獻命...真係全部都係國安局嘅爪牙...」綽姿點點頭...

『咁講法...有逆行者嘅西貢獻命...早就喺撤退到屯門之前...就已經再唔係西貢獻命...』

「話唔定...都成為天門嘅人...」

『天門...逆行者...』

「逆行者...最終都聚集喺天門裡面...」

『戰局變得...明確...』

我同綽姿一齊坐喺碼頭...一齊望住個大海...

過再一陣...又過咗一陣...

碼頭上就只淨返我同綽姿...

黃金海岸都唔再有西貢獻命...就只淨返...金毛MK仔...

應該係因為...西貢獻命知道碼頭被攻佔...唔再入嚟...

再加上...應該喺屯門裡面...被其他行者屠殺緊...

再過咗一陣...又再過多一陣...望住快要日落...快要黃昏之時...

我感覺到電話震震...

我同綽姿都拎部電話出嚟一睇...就見到“委託完成 到市中心集合”嘅通知...

已經...完...

我同綽姿對望一眼...然後一人孭起一個載滿人皮紋身嘅斜孭袋...起身轉身行出碼頭...

一路行...一路上遇到金毛MK仔...佢哋都好驚我哋咁...腳軟軟咁...望實我哋...退後...退開...

我同綽姿就冇理佢哋咁多...一路行...行出黃金海岸...向住市中心方向行...

沿住馬路旁邊行...行到去三聖...又見地上有唔少屍骸...人體殘骸...散到一地都係...

喺屍橫遍野嘅路上...又遇到幾個行者...

一路挎過地上嘅人體殘骸...一路同幾個行者一齊向住市中心方向行...又遇上幾個行者...

有幾個都係孭住斜孭袋...又有幾個孭住一大個背囊...

一路行...一路遇到行者一齊行...唔使幾耐...就同一大班行者嚟到市中心...

喺大會堂對出嘅平台花園...已經有唔少黑色身影聚集...

大家都排緊隊...一條條隊...都有十幾廿條...

係排隊...交收...

同綽姿再行近多兩步...就感覺到羅羅同日倫嘅氣息...

羅羅揮晒手咁：「呢邊吖～呢邊吖～」

我同綽姿就行到去羅羅同日倫面前...

羅羅打量住我同綽姿個斜孭大袋：「好似好多咁喎～」

『嗯...』我點點頭...再望一望羅羅嘅斜孭袋...日倫個背囊...

羅羅陰陰嘴笑：「嘿嘿...唔知邊個多啲呢～」

綽姿就冇羅羅咁好氣...

『唔知呢...』我就望住前面...條隊最前...係...可愛...

先行者...可愛嘅氣息...喺最前...

我哋四人一直排住隊...向可愛前進...

當羅羅同日倫都去到可愛面前...將斜孭袋同背囊都交到可愛手上...

可愛將斜孭袋同背囊交俾身邊嘅行者...將裡面嘅人皮紋身拎出嚟...逐張逐張點算...

好快手...唔使幾耐就點晒...

可愛拎住部電話：「1,112塊...11,112 Sil...」

在場嘅行者一聽到...大家都望晒過嚟...

「多謝～」羅羅陰陰嘴笑～好滿意咁拎部電話出嚟～

“嘟叮！”

等佢哋交易完成後...就到我同綽姿...

我同綽姿將兩大個斜孭袋都交到可愛手上...

可愛將兩大個斜孭袋交俾身邊嘅行者...將裡面嘅人皮紋身拎出嚟...逐張逐張點算...

好快手...好快手...佢哋嘅氣息都好強...都係先行者級數...

再數多一陣...將最後一塊都數埋出嚟...

可愛拎住部電話：「6,666塊...66,660 Sil...」

在場行者一聽到...

「嘩...」

立即嘩然...

「竟然...咁快手...」

「我哋大大話話都有過千個行者執行...」

「淨係佢兩個...都已經...」

「點會多過我哋咁多㗎？！」 羅羅立即谷起塊面豬登，指住日倫，「一定係因為你呢個調查型行者拖累我啦！」

日倫指住自己：「我？唔係因為我嘅情報，會搵到佢哋匿埋喺邊？」

『飛鳥盡...良弓藏...』

綽姿...羅羅同日倫都望住我....

『狡兔死...走狗烹...』

突然...覺得好攰…

『今日...西貢獻命做咗Condom...』

好眼瞓…

『我哋又會唔會...有一日...成為...』

四肢乏力…

『棄...卒...』

…

..

.

TO BE CONTINUED

今晚出完

三句預告

[Day 24－三合成立] PART 01

喺夜幕之下...坐喺...一大片草園上...只有天上嘅明月...同面前嘅火堆作照明...

呢度...係邊度...

11112/1112=9.9928

Btw,飛揚係面具都唔帶就咁光明正大地同咁多其他行者碰頭？

1112 x 10 = 11112

已經將[Day 23－殺戮特區] PART 20 Upload上Facebook同紙言

數學帝

我要返小學學數學喇
其實遮唔遮係冇乜所謂
好似日倫咁總係有啲人認得佢
同埋其實如果係行者 都有機會察覺到其他人會唔會係行者
就好似之前綽姿話飛揚咁都唔知羅羅係行者
其實一直都係飛揚遲鈍
不過喺“返咗過去再返翻嚟未來”之後 飛揚都開始察覺到邊啲人會係行者
所以就而家嘅飛揚嚟講 以唔以真面目視其他行者都冇所謂

係我計錯數

可愛又出場

我數學係好差㗎囉

其實可愛係蛇頭
轉頭就15 Sil一塊賣返出去

咁都俾你知道
高才鳩果然係高才鳩

依家係其他行者睇黎、未發力既飛揚既氣場大概係咩水平
其實見今次飛揚都醒到好耐下、算係大有長進

照佢哋嘅反應其實飛揚控制氣息控得好好 所以佢哋對飛揚同綽姿兩個就已經獵殺到6666個西貢獻命而感到驚訝
當然就瞞唔過可愛呢種級數嘅先行者
而飛揚感知氣息方面都非常出色
首先係離遠都感覺到羅羅同日倫嘅氣息
計而可愛係先行者級數 仲要數一數二 飛揚喺遠處都感覺到
而其他先行者照計飛揚都早而感覺到 只係唔可以確定佢哋嘅稱號
飛揚今次嘅係醒到好耐 直到真係完晒成個委託 仲交收埋先進入深層睡眠
總括嚟講 飛揚今次嘅強迫委託 簡直係脫胎換骨

其實睇咁耐我都係想睇月月嚟未來多啲
飛揚點勁都好咪都係殺呢啲卒仔勁

如果飛揚真係有意識地控制自己既氣息既話可能都真係幾勁既...
不過睇返黎飛揚唔只可以清楚地感覺到行者既氣息、連而其他行者同逆行者感覺唔到普通人既生命氣息（不排除有例外）都可以感覺到、都真係可以叫做係脫胎換骨既
但唔知會唔會又好似西貢果次咁訓足幾十個鐘呢

跨過

今日冇啦啦心血來潮斷你文
然後就竟然喺個故出現

月月嚟到咪又係一刀一個

但月月佢好正呀
甚至仲正過wing wing添

飛揚呢件垃圾邊個想睇

種種跡象顯示 飛揚身心比起生者更行者
咁就要等佢醒咗先知

呢啲咪叫偶然之必然囉

月月嘅正係非一般
飛揚係平平無奇
好快就知點解㗎喇

月月係咪白虎一線鮑
幾時至有甜

要佢自己講先得喎

有關月月嘅私人嘢 我點敢爆響口
唔怕跪玻璃頂痰罐咩

性冷感既話再正都冇用啦

係對性冇乜要求

如果飛揚脫胎換骨後返到過去，會唔會發現其實有行者係香港？

會都唔出奇
喺上一次返翻去過去嘅時候 飛揚嘅警覺性都高咗唔少

各位早晨
又到咗星期五 但日日都好難過

其實睇咗幾次都唔明...到底點解Emma條短裙可以扯到上小腹

我唔記得咗邊part喎

[Day 7－圖騰禁忌] PART 4

自然反應下，我輕輕力搓左一搓Emma既大髀。

而Emma又好似唔係好抗拒，仲面帶一點點甜絲絲既笑容。

Emma輕輕咬一咬嘴唇，好似好滿足咁。

而Emma條裙仔太短喇～

俾我抱起之下，扯到上小腹～

雖然話我呢個角度睇唔到Emma條底底，但就咁睇大髀都已經好吸引～

知唔知小腹喺邊個位置
你試下搵條女，著住條裙，跟住抱起佢就明

頂 有畫面 我初初以為係講肚臍對落嗰個位 你咁講一講即刻明咗

不過咁咪即係等於成條底褲露曬出嚟

果然識嘢吖

有畫面就動L啦

抱住個角度係睇唔到
就算睇到都只係少少

JJ頂鮑鮑

我有睇電視㗎

我而家JJ頂底褲咋 仲要係自己嗰條呀

電視有啲咁嘅嘢睇㗎咩
我睇AV咋

有呀，電視上網睇

電視上網一家大細睇AV 合家歡

可愛
見到有錯記得提提我

上回講到飛揚問友哥邊度仲有西貢獻命。
友哥話喺度嘅應該都俾飛揚殺清光！
而友哥都只係等人聯絡！嗰個人都俾飛揚分咗屍！
飛揚摷一摷屍骸，電話都斬鳩爛埋～
仆街囉...
飛揚叫友哥同呢度嘅黑幫講，見到西貢獻命都要殺！唔係就連佢哋都殺埋！
友哥打咗俾班黑幫後，話佢哋會識做！
綽姿都收割晒碼頭同船上嘅人皮紋身，但海面上嘅就割唔到喇...
飛揚話冇所謂啦～佢都志在殺人姐～
飛揚就同綽姿一齊坐碼頭～
西貢獻命已經唔再有逆行者...全部都只係國安局嘅爪牙...
而逆行者都聚集喺天門...咁個局勢就確定...
坐碼頭～睇日落～然後就委託完成～
飛揚同綽姿都去市中心！
去到市中心，飛揚都感覺到羅羅同日倫嘅氣息。
一齊排隊等交收，最頭嘅係可愛...
原來可愛都有份負責收貨。
點算羅羅佢哋共收集1112塊人皮紋身！
當大家都以為佢哋好多之時，飛揚佢哋共收集6666塊人皮紋身！！！
在場嘅行者都嘩然！
「點會多過我哋咁多㗎？！」 羅羅立即谷起塊面豬登，指住日倫，「一定係因為你呢個調查型行者拖累我啦！」
日倫指住自己：「我？唔係因為我嘅情報，會搵到佢哋匿埋喺邊？」
『飛鳥盡...良弓藏...』
綽姿...羅羅同日倫都望住飛揚....
『狡兔死...走狗烹...』
突然...覺得好攰…
『今日...西貢獻命做咗Condom...』
好眼瞓…
『我哋又會唔會...有一日...成為...』
四肢乏力…
『棄...卒...』
…
..
.
跟住嘅劇情發展又會係點呢？

準備出文

[Day 24－三合成立] PART 01

喺夜幕之下...坐喺...一大片草原上...只有天上嘅明月...同面前嘅火堆作照明...

呢度...係邊度...

望望四周...遠處有唔少高高嘅大樹...

擰轉頭一望...背後不遠處又有一棟棟...高樓大廈...

高樓大廈都好似...荒廢咗好多年...外牆都掛滿蔓藤...

而雖然係夜晚...但眼前嘅景象...總係好似...好似有...薄薄一層...藍藍地色...

眼前所見...總係好似藍藍地...藍藍地...

而喺身邊...仲坐咗一個...男人...

男人面上有鬚根...皮膚粗糙...睇起上嚟都有三十幾歲...

而男人身上...著住...輕皮甲裝...

唔止喺佢身上...就連我身上都係...

睇清楚啲...護手...護碗...護臂護腿護肩護胸護甲...全部都係以皮革製造...

一樣...我同個男人...都著住同一種輕皮甲裝備...一齊坐喺...火堆前...

點解...點解會...

男人突然開聲：「你知道嘛...喺失去能源之前...呢度係一個繁榮嘅都市～」

喺失去...能源之前？

咩能源？

男人繼續講：「好繁榮...真係好繁榮～科技發達～先進嘅大都市～已經喺呢個世界發展成熟咗過百年～可以話乜都有～只要你有...錢...」

只要有...錢...

男人望望背後...荒廢已久嘅高樓大廈：「有好多人...為錢而努力...為錢而向上爬...」

為錢而...向上爬...

男人再望返火堆：「但就算點爬...都爬唔到去上等...」

『上...等...』咩係上等？

「嗯...」男人望住火堆點點頭，「以前呢度...有上中下三等人之分...」

『上...中...下...』三等人...

「係當時嘅政權...控制人民嘅手段...」男人帶住無奈嘅微笑...

『政...權...』控制...人民...

「分等級係全面控制人民嘅其中一環...」男人眼定定望住堆火，「而最主要嘅係...全方位主動式防禦系統...」

『全方位...』主動式隊禦系統？

係咩嚟？

面前堆火燒得唔算猛烈...又唔算好光...但久唔久都會發出“吱...啪...啪...吱...”聲...

「當時我仲細...唔知道個系統有幾咁可怕...」男人擰擰頭，「只係知道...佢係用嚟保護上等人...只要有下等人或中等人對上等人作出任何攻擊之前...會主動將下等人或中等人爆頭...」

『爆頭？！』點...點爆？

「嗯...」男人點點頭，「嗰時我都係睇到新聞報導先知...都未親眼見過～」

『新...聞...』

「嗯...」男人又點點頭，「一啲將唔同地方嘅事收集再發放嘅機關～」

『調查工作？』我有冇理解錯？

「類似啦～」男人帶住微笑點點頭～

『咁團長嗰陣有冇做過調查工作？』我追問團長...

「我？」團長好好奇咁笑笑口，「我嗰陣時仲細...仲係細路仔～」

『哦...』仲係細路仔...

「我嗰陣時呢...」團長諗一諗，「仲住喺...最東邊嘅地方...」

最東...邊...咪即係...

「嗰陣時...嗰度都住咗唔少中等人...」團長對眼好似充滿住...影像...

『中等人...團長都係中等人？』我再追問團長...

「都算係...」團長帶住微笑點點頭，「我父母係官嚟嘅～」

『官...』

「嗯...」團長點點頭，「政權嘅人...」

『團長嘅父母...都係有份監控人民？』官...監控人民嘅人...

「咁又唔可以話有份嘅...」團長擰擰頭，諗一諗，「我父母都係啲細官嚟姐...權力唔大～」

『哦...』權力...有分大細...

「我細個就一直都住喺裡面...直至到...恐襲...」團長對眼又好似充滿住影像...

『恐...襲？』咩係恐襲？

「嗯...突然有一班好奇怪嘅人...喺城裡到處殺人...又有大爆炸...死咗好多...好多人...」團長眼定定咁望住堆火...

『嗯...』呢啲事...唔係經常發生？

由我一出世...到而家...每日都發生...

唔係殺人...就係被殺...

喺我有印象嘅一刻...我第一樣拎喺手嘅...就係匕首...

細細個除咗認字...就係認住人...迎接死亡嘅一刻...

捉到天上人返嚟...處決佢哋...

睇住佢哋面上流露出恐懼嘅神色...大嗌...慘叫...喊住咁求饒...

一直感受住死亡...一直求生...

守護陣地...支援...望到同伴嘅屍骸...復仇...追殺...屠殺...再被追殺...逃命...死守陣地...

每日都發生...每日都不斷咁重複又重複發生...

殺人與被殺...就叫...恐襲？

「嗰陣時...我真係好驚...真係好驚...」雖然團長口講話驚...

『團長都會驚？』但我又冇喺佢身上感覺到驚...

「哈哈～」團長笑兩聲，「嗰陣時唔同而家吖～雖然嗰陣時都係地獄...但同而家嘅地獄又唔同...」

我完全唔理解團長句話嘅意思...

矛盾之餘...仲有好多唔理解...冇經歷過...

「當時我...真係乜都諗唔到...淨係識得喊...然後我父母都被殺...都仲係識得喊...然後喊到冇咗意識...唔知發生過咩事...到醒返嘅時候...我已經喺醫院...」

喺醫...院...

「喺我床頭...放咗把...」團長由大髀拔出匕首，「匕首...就係呢把匕首...醫護人員話係喺我身邊搵到...我諗...係救我嘅人留低...」

我同團長一齊望住...黑色刀身...銀色刀刃嘅匕首...

而黑色嘅刀身上仲刻有...“SPIRIT”...

今晚出完

三句預告

我都由大髀拔出匕首：『係我哋嘅...匕首...』

望一望自己手上把匕首...又望一望團長手上把匕首...

兩把造工都係一樣...連字樣都係一樣...

好灰啊

即係平行時空？ 除左嗡嗡嗡都唔識分析劇情了

灰但唔好放棄
仲要之後兩日都冇文

團長係咪飛楊喺西貢救果個細路？

u too

三合成立

全方位主動式防禦系統
恐怖襲擊
藍色粒子
以前有上中下等人，冇咗能源，即係放晒啲Lilith粒子
飛揚又穿越咗去審判之日後嘅團長見面？

團長－香港東面，西貢？即係革命故恐襲嘅地方？

用力啲去分析

用盡氣力
抖返兩日啦

識嘢

我好有要求㗎

同埋之前講三合嘅成立
源自於五芒星？

但係2034年仲係西貢攻防戰，三合應該未出現？不過既然提到同埋講五芒星初次出現，即係講緊西貢攻防戰係導致三合成立嘅關鍵之一？同今次清算西貢獻命有冇關連？

又要重睇了

分析得好好 好詳細

西貢遺址有啲咩吖 西貢攻防戰發生咩事吖

過幾日又要考試
但依家又好想重睇

我估而家夢境發生嘅嘢係死海古卷嘅真結局

吓 上面果篇文係乜尻黎 傭兵入面有？

香港革命戰，飛揚以前嘅故嚟
佢啲故之間有好多關連

但無需求

好熱吖

開冷氣

一晚重睇晒啦

九鳥

香港革命戰其中一段

啱吖
睇埋就知多啲 唔睇就推進得快啲

係冇得需求姐

出晒水

風扇喪吹住自己

新Post已開